女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

#已fc 【請廣傳】我有個女性朋友早幾日被捕，係警處搜身係唔可以要求女警。直接三個男警入黎，叫你除哂全身所有衣物包括內衣褲，兩個男警睇住一個搜。仲要係會接觸你身體咁搜。佢仲話啲男警會上下打量你身體同埋係咁望實，有咁侮辱得咁侮辱，我覺得係咁所以專拉女士。

所以希望各位女士可以好好保護自己，如非必要就盡量唔好去太前面。唔係個個都接受到呢啲事。
呢單係我親耳聽到既第二個。

一定有更多，甚至全部都係。
不被捕，不流血，不指責。

#inbox報料

屌！！！！！！
可能係假 但班警蛆警鼠仲有咩做唔出？
之前搞到有女示威者甩底褲
近日又專捉女性 仲要下下揸波騎頭大家都睇到
推到班仆街上海牙法庭

推

屌你老母

唔好忘記

Wtf

保持憤怒 同時理性

屌，侮辱女性！！！

屌啦

要face check先

btw屌你老母死黑警

FacT

又推fake news

屌

咁大指控 有無得畀多d detail

其實真係唔出奇
大家都見到班垃圾點樣比廁所水人飲
毒打示威者 30個全部骨折
辱罵示威者 性騷擾

屌那星

真係堅先好推

我都憎死班狗，但係唔好亂推呢種

咁嚴重 一定有受害者公開講

呢個消息唔可以白白傳播
一定要 有晒detail
一定要fact check 呀
超有用

Push先

加句已FC，真係好有說服力

721

fact check 咗先好啲

係既話搵律師 議員 記者 幫手探訪匿名訪問
唔使搵番個3條友出黎 淨係講邊間警署已夠

要fact check

不如講埋個source 先

push

又已fact check

咁大既指控 呢次真係要fc先 不過黑警咩都做得出

咁又點
你依家就可以當佢係真咩
一定要有晒資料囉
受害人要搵埋出黎

使用不推文回覆

點fact checked先

on9

黑警死全家

呢個指控好嚴重wor
唔係你一句話已fc就係
你話有男警巡女臭格就可信d

唔好9推啦,
仲邊有女性夠膽出黎呀

佢友人自己講

30 人比打到骨折一事，有ha secrets 指出係fake

至於樓主所謂嘅事，我覺得係好嚴重嘅指控，要更多證據

黑警有咩做唔出

咁大單野，諒警天大個膽都唔敢，樓主有無多d source呀，呢d非常時期，fake news 好易影響手足情緒呀

block啦屌，嚇尻人

係極嚴重嘅指控 要求FC

搵報紙煲大佢

fact check 先

似引蛇出洞去衝擊 小心

Fact check?

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

証實左未

呢個唔係好算證據

黑警正仆街

呢個真心唔信

求detail, 如果唔係當嚇到女人唔敢出
利申女，係真既請勇敢講出來同告黑警, we are with you

成日一句已fc 有乜用

一個已fc就代表fact check咗？ 我開始好多野都唔知信唔信好
點都好 黑警死全家

818出嚟行

腦魔做咩咁嬲

而家人地都興放流料的

講明先 我係轉貼 我都有保留
只係睇到好嬲 亦相信有咁嘅可能性

死黑警

要報到外國女權份子出聲

宜家真係講句已FC 就當真係有證據

加埋已 fc 仲假

依啲告上海牙告上聯合國

Push

呢d野又要交比女權議員喇

求fact checked,推

屌
又就咁已fc

屌班仆街黑警一定要清算

垃圾

希望係fake news

睇完好嬲 但想知道個source?
呢樣野真心好撚嚴重 直情係侵犯

可以入黎睇下大家一齊傾下

分析大家可以點應對818反對通知書

lm

Fc左就係真

仆街

Dllm死黑警

fact check左先啦屌

Crazy

肯定做得出

Fact check 左未？！？
唔洗驚，我地一齊告9班黑警

邊間警署呀

堅定流

屌你老母！

似想引我地出手先

對家講出黎嚇鬼?

希望係FAKE....

樓豬

無Fact check 別亂傳

起碼要當時人搵傳媒，傳媒聽完覺得可信再幫佢講返事發經過詳情先相信

屌？

咁既指控好易炒車

一定一定要double fc先得, 呢個消息如果係真會好有力, 但如果係假, 我地會被累, 會影響好多文宣既可信性。

818

真既叫佢去APPLE講返件事

呢d唔好推啦 到真係當時人或佢律師出黎講先推

818和理非
邊個煽動邊個就係鬼
818見

轉貼呀屌

你話任由男警強姦都得啦Fact Check

家屬麻包袋
警犬侵犯2位女士
我地就玩番佢地老婆同d女

係嬲姐，但fact check先啦，唔係唔通就咁拎住篇fb post去告人咩

已fc 但可能假？？？？？

假新聞

你班仆街狗

屌你老母
班黑警專捉女真係有原因

唔好係真嘅...

女事主出黎之後可唔可以開記者會控訴黑警？

有落單黑警，打7佢，影佢X照

呢d真係要好很定先可以講。唔係一句fact check 就當係

一定係真

Fc呢！呢個有啲離譜

未FC唔好亂推

之前都傳打到個十幾歲男仔失禁，黑警會做呢啲事好出奇？

屌老母死警狗！

家陣係咪打句已fc就真係fc

可以咁做？唔係一定係女警先OK嘅咩？

屌你啦 你咩標題呀
本來都唔想BLOCK你

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

Fact check 未

咪以為加個fced 就真先得架 俾多啲心機作

屌 一見最後幾句就知三毛藍屍作架啦 貼上嚟把撚咩

呢啲野點fc呀...

屌 黑警死全家

cls 612 721 811 推

真定假

Fact check 得唔得？
但點都屌佢老母

臭格入面要全裸？

fact check呢屌你老母

FC明顯被濫用

係就出黎講

請收下你恐嚇女示威者的"信"

呢個真係要FC
希望唔係真

我吊。班黑警

理你真定假 照推 黑警死全家

source呢 你話fc就fc咩

乜野資料都冇淨係得句已fact check你起碼都講日期時間，係邊到被捕呀

劏得狗未？

點忍？

死黑驚

一d 事實佐證都冇, 點叫已fact check

最好提供更多資料 , 咁就一大個核彈喇

我屌你老母

我屌你老母啊，死黑警

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

係咩，聽講輪姦左三日

當呢度港人港地

點信

過街老鼠仆街死
禍及家人呀一定要

聽落似假 如果真係有依啲情況一早就爆咗出嚟 唔會而家先爆

屌！

fact check左先擺上黎啦屌你

幾時有民間莫薩德

肯撚定係假

唔好當依度係港人港地啦 吹到咁大

🔥

唔係好信 真係咁d 9已經強左條女喇

又已fact check
如果係真會唔搞大? 唔太信
唔好亂傳野啦
善用不推文回

假，因為如果當時人投訴即刻玩完

記者朋友

send 比女權組織
前題呢個消息係真而唔係fake news

Fact check先

堅？

Fake你老母

睇下光州事件啲軍人係點強姦女人

Pish

FACT CHECK呢
唔係一句話face check咗就得架喎

哩單至少有人證先推
覺得流流哋

要搜都唔使全祼

你地成日作警嫂3p
而家作篇野俾你地又信到十足

屌黑警全家，黑警死全家

屌真定假呀仆街？

嘩

認同

洗唔洗有片物信？

聽起黎有d誇張同唔係好可信
但係而家d黑警又真係可以做d咁既野

呢啲你地都要fact check!?

全裸咗仲洗乜搜

到真係有人出黎
就話片面之詞架啦驚犬dklm

屌你老母黑警

fact 咩 check, 推起單野先

我信架，黑警無野做唔岀

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

樓主呢個垃圾po就係想嚇到女仔唔敢出黎

diu

將示威者講既野包裝成謊言，之後有人話話班狗對人幾差既時候就冇人信，簡單黎講即係狼來了

我屌！！！！！正仆街！！！！

仲唔通知記者

除哂衫又搜咩身
基本logic都錯

屌哂你地每個做夠既老母
唔好以為無可能 當個日黎我要你地每知全裸遊街被人吐口水示眾
祝你地死得一個得一個

見到呢d真係火都黎，屌你老母你只係有權拘捕你懷疑犯左法嘅人，你班仆街唔係法官，唔係上帝，只不過係一隻毅進仔，屌你老母臭閪全部互相包庇，無法無天，仆街冚家產

除哂仲有咩搜？通櫃？

但認真 點Fact Check..
做呢啲可以有埋片？

有冇更多證據

強姦都試過啦

求fact check

去到新屋嶺拘留所咁遠有原因

屌閪仆街到咁！！！

呢個post勁多疆屍account

成個垃圾post

事主出來吧,有問題我養你

唔多信 因為班狗冇弱智到咁嘅程度

飲廁所水都夠仆街啦！仲侮辱女性

NOW OR NEVER

有冇多啲證據先？

btw 黑警死全家

未有證據又9up

係咪啊

旺角警署

屌唔撚係呀

......

對唔住大家 因為睇到果時太嬲 亂咁post未經證實嘅野 散播令人驚嘅資料 我只係轉貼新聞求大家高抬貴手 下次未真fc會打返疑似

cruel, inhuman or degrading treatment

我唔希望係真

好希望係假
如果fc 左有無證據
民間記者會要煲大佢

事主出黎，全港市民撐你

有無得fact check？黑警死全家

似係嚇人唔好上前線喎

流左d

誇張？警局強姦都有喎

警犬十倍奉還
遲D到你

請求證

賭4對60926係fake news

似嚇人多啲
建議你face check就上報講會有信服力啲

我都好憎狗 但呢d消息唔可以亂講

小心白色恐佈

唔係做唔出

講句已FC就係？
有無女事主講下

咁是唔除啦屌，有人權嫁

散播白色恐怖嚇啲女女唔好出去？
有乜可能會肯除衫呀全部都係狗公

you get the point
破壞手足的誠信

Cls.....

點呀 想白色恐怖 嚇走女性唔發夢呀?

agger

未fc就話假同未fc就當真，有咩分別

雖然唔知真定假
推左先
同埋建議受害人可以搵律師代發文
可信好多

真定假呀

仲有破壞手足的誠信

警狗

最怕先放流料，比我地狂推完，就比對家又有文宣做我地

屌撚線

請先fc 呢啲野亂屈你同共產黨冇分別

假嘅，拉咗咁多個會冇人出聲？

依個消息好藍屍 feel

仲有等聽日記者會多樣野澄清

成班仆街

跟

你真係傻仔到冇朋友
小心比人入罪

推！屌

痴撚線
#metoo

宜家黑警有咩做唔出！

我再屌佢老母

唔似對家

我喺咪要報警
我就喺去報警所以結果攪到今日喺差館衣衫不整
以前有警察保護市民
今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問
有乜野可以相信
我唔想信
你要長進
終於知道只可以信自己
信奉神 信任人 信風水 信命理
信定唔信任由你地

班垃圾有咩資格

唔除又點？一係你班警犬除，咁就叫強姦
九乜理由個女仔會自己除

都係班狗係強姦犯嚟架啦
根本今日香港同三年零8個月無分別。

fact check先
真既話就推上各大國際報

Fc先

唔好靠嚇

呢啲指控唔好亂講

如果呢單係真新聞我會捉個女警強姦。

點fact check

我
真
係
屌你老母臭化閪

呢個真
打到30幾個遊行人士內出血

唔fc無證據

引人炒車 就又輸幾成

到時狼來了

女義士比狗搞埋都無人信

唔好比對家煙幕得呈

如果係咁,差佬唔驚比你告番佢轉頭?

希望係fake new

嚇9人垃圾文

唔好亂咁轉載未經核實的謊言

police 依家有大陸政府做膽，輪姦強姦女示威者都5會有事，所以班police趁依家有免死金牌仲5做盡咩

一句fact check就當check 左
不要推, 上一頁

根本就嚇鳩絲打唔去發夢

咁又係 沙sir都喺office扑野啦

fc 下先

等事主出黎講，咁我就信啦

頂你個肺 全部黑警去死啦你老尾！！！

一定要推到去海牙法庭

雖然我覺得死黑警真係做出
但係講故都要比source啦

認真 唔信

fc 先 唔好造謠

其實香港同中国都冇簽羅馬規約

暗黑文宣！

fact check pls

有證據先叫 fc
Btw黑警死全家

請善用「不推文回覆」

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

雖然好憎黑警但呢個有啲懷疑希望唔係真啦

真假難分
但我信可能性唔大

仆街 屌你老母 咁同非禮 強姦未遂有咩分別！

仆街，fact checking 都無，出黎挫士氣咩

...

屌
蛆蟲狗

屌佢老母 依家係性侵犯啊！

保持理性

無論如何警犬冇一個係無辜

diu ar
真既話要佢地絕子絕孫

唔怪得知淨係捉女

咁撚誇張 唔撚係呀死黑警

同大陸佬一樣將d都市傳說當真，
咪咁傻俾機會d人將我地變成佢地一類人啦

本土民主前線都講過有類似案件 大家可以參考下

咁都叫FC???

邊有可能，雖然警犬係扑街，未至於做到呢個地步

fc la diu

老老實實，呢個真係要fact check
唔好學埋藍屍廢老講兩句已證實，請廣傳咁樣

女權呢
仲唔出嚟

cls

就算係真，事主未必會岀黎講

有真人出黎講先算啦

fact check有咩意思?

fact check左班藍屍就會信?

你班FC撚可唔可以用個死人豬諗下

未必一定係政府放風
但依家啲狗形象都已經咁差 可以係藍絲陣營知道政府一定保警察 就利用已經好差既警隊形象黎作野
你咁樣傳開去一定好多人唔比女朋友或者老婆出黎示威或者遊行 首當其衝一定係無不反對通知書既818示威

點解咁都得

又喺度製造對立
我地係面向政府 五大訴求先係目的 唔好再因爲克警而入樽頸

除曬衫仲想搜啲咩

唔好再推

圖呢

可以遮樣

全裸

推咗先

屌你老母 人講你就信

厠所水之外。30骨折已經有記者查過唔係真

未fc，7分假3分真

已挫士氣
［已fact check］

港產慰安婦，日軍事閥統治到臨

推，

有無當事人被捕文件?
遮住個人資料po出嚟啦

咪撚俾狗見到學呀屌你老母

發生依 D 事同蘋果/議員投訴一定會幫佢出頭
最近成日有示威者被捕後比警賊不人道對侍消息但又冇事主親身出黎講
係咪有人存心想激嬲群眾令示威更激進或者令人唔敢再行出黎 ?
咁都信同班冇腦藍絲圍爐睇假新聞有乜分別

揚開去 快D揚呢張圖出去

我信

屌你老母幾時劏狗

專捉女根本有目的

你地忍到？

+1

係真先好
唔好認同住 但可以傾住先

咁大件事冇其他source真係唔會信住

知法犯法正垃圾人渣

殘體撚收撚皮啦
你話唔係
證據呢？

點解會有人覺得係假

警察黑由上一代到而家都係咁

鏡頭前都咁黑

冇記者唔通會仲好左咩

仲可以話人5毛

都幾搞笑

係
亂推呢啲咁敏感既可以好大獲

屌佢老母
推

721 811

又已fact check? 點樣fact check ?

你呢啲真係謬論共產黨嗰呼吸啦咁你係咪唔呼吸呀， 講佢係怪物係講佢嘅意識形態同埋處事嘅手法， 你咁夾硬嚟只會讓人更加反感。

Fact咩check呀 呢啲case上到法庭都唔駛證據啦
警署非禮強姦有晒案例啦 而家仲要係佢哋最憎嘅示威者

俾人非禮完嗰啲手足 之後仲要上庭㗎 點出嚟見傳媒呀

Push
又黎?!

FC?

女權做野味

好有fake new feel.

唉

做乜撚？

依加班狗完全冇人性 我信佢地真係做得出

死狗落地獄啦

死全家呀
仔同女都唔可以受呢種屈辱

邊個差局!

食屎 好嬲呀 死黑警 鬼唔望你地生愛滋

CLS PUSH

如果係真 個女仔一定要企出黎

我地幾十萬人一定會保護你

屌你老母！！必須落地獄

先留名關注

犬局入面點fc???

就算真，犬隻首領都話

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

歡迎提供證據

分分鐘原告變被告

唯今之計只有保護住女士

女士都要組隊去，唔好單人去

就算單人都唔好同d陌生人傾計，或者企咁近

無片無真相

海牙見！

唔係加 fc 兩隻字就係事實

同港人港地癈文一樣

你話係就係 證據呢

都on99。有人講就唔用腦 唔怪得連登成日俾人帶風向

死黑警
不得好死，同印度果d男人有咩分別，根本冇進步過，你地只不過係用下體思考ge低等生物

你有冇入過警局嫁

真心問點解你會覺得假

鏡頭前都公然勾結 冇鏡頭會好左？

先fc ，系真既，18區齊齊開花。

當係真 但事主出狗屋又冇驗指紋 呢家冇證據講咩都冇用

仆街死黑警
下次一定要除佢地條褲攞條牙簽出黎俾人笑

你算鳩數啦 叫你俾證據話唔係又冇

疆屍account

警署強姦受害人都有啦
有咩咁出奇

推左先啦屌，fact check野交俾警方，佢自己出黎澄清。

佢澄清有冇人信呢

如果係真既話，真係好侮辱女性
點樣都好，都要比尊重女性

屌佢老母

屌你老母 死黑狗

就係咁博你認罪呀 頂唔住認左咪仆街

入到狗屋 佢地要做咩都唔會知 唯一fact check 係有良心狗揭發

屌你呀 男比男除都叫正常
依架係講緊女比男除

推
如果真係咁一定要追究
一定要!!!!!!
咁撚樣侮辱女性!!!!!!呢到仲係咪香港呀!!
唔要再只係口頭上講追究
係要佢哋實質受到懲罰
有冇律師朋友講解下可唔可以告佢哋

8月5先開既page👌

呢到咁多巴打唔信 證明呢個指控真係好嚴重
如果係真希望當事人可以勇敢行出黎

黑警死全家

俾人打傷打殘俾人非禮侮辱都可以大嗌不被煽動，勿中計

同你呢啲犬儒做隊友仲衰過共産黨

係咪真架
真既話真係人神共憤 要炸撚左啲警署佢

我屌佢老母個老母個臭閪啊!!!!

搞撚笑

成班P牌當真

大家睇路

fake news

屌你老味大陸d公安就係咁

過咗818，你至再講啦

屌你老母死黑警

Dllm

唔洗fact check
藍絲都係咁傳播垃圾消息
有利自己既消息就應該傳出來
就算係假 講多一百次就有人信

咁撚痴線??!!

Clsss

系係老母呀系

Fact check

無可能唔係一句巳fc就乜都當真...

依啲大絕 一定要有晒證據
一嘢打到警犬無得反駁煲大佢
如果無證據就整文宣會變狼來了 真都變假

蘇丹士兵只要捉到女示威者，就會強姦佢
因為可以傷害佢嘅父親、兄弟、丈夫
黑警，我可以同你講
你傷害我哋任何一個人
都必定十倍奉還

你問下入過警局既人都知警局玩晒

屌呀! 我又想做警

有冇Fc架
亂傳又信同無腦藍絲無分別

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

而文中"係警處搜身係唔可以要求女警。"

屌你老母死黑警又恰我啲港女

＃inbox報料

全祼仲使乜搜身呀

又煲大佢？用咩煲？民意？

睇AV睇上腦

無30人但都真係有人比狗打到骨折入去喎

點會fact check到
唔會有老閉
啲狗唔會篤出來
受害人可以有錄影器材？

你自己試下衰左入警局囉

畫家咪一樣比人玩

佢呃你有咩好處

點解會覺得冇鏡頭會好左

受害者仲要俾人告梗

你等俾人拉啦

屌
無當時人親口講 真係無辦法信
呢個好撚嚴重 會死人
唔好鳩UP

老老實實，我傾向覺得流流地

班狗有咩做唔出？

好奇怪

無證據好易柒出宇宙喎...

小心 似流料

叫埋當時人去

炒車，變藍絲口實。

所以咪話你要有證據先傳
你有證據 4點記者會實追問到佢無嘢反駁

唔撚係話
死公安

其實啲人知唔個咩叫fact checked

唔好亂推

點撚fact check呀,屌你老母
叫人地係大庭廣眾下再講一次受辱經過?
你想人地受2次傷害?

只可以奉勸女仔真係唔好衝咁前
就算唔係真,黑警一定會乘機非禮你,呢樣野肯定有發生過

CK你老母咩

之前個單 拗到好多人骨折 結果都係流㗎啦

樓主老母俾狗屌緊 仲叫得好淫賤 ［fact checked]

打電話問習近平好唔好

唔緊要 文宣就係咁

屌 死仆街
下次捉到狗第一時間要爆佢蛋

真嘅話真係

屌連登仔咩事

有鏡頭就叫黑警
冇鏡頭反而覺得警察會好左

真係笑撚死人

希望係fake news

因為傳左好耐差佬專攻打拘捕女示威者希望震攝d人唔敢出黎又可激怒示威者火遮眼行錯棋

FAKE你老母咩

屌，係唔係呀，呢排咁多擬似幫示威者嘅fake news同假相，唔好咁做，盞做臭自己個朵，如果情況真係咁嚴重，我建議受害人搵返有知名度嘅人幫你出聲，事實唔係一句fact check就夠

好威呀
反駁唔到呀
下次強姦埋都反駁唔到
我地又贏
Right?

不推文回覆

請批判思考 唔好好似藍絲一樣咁易被煽動

...？？？

三十幾個？ 自己睇下啦盲毛

唔係話班狗好。不過要用下腦呀 柒頭

真係, 個個話FC..... 好易二度創傷...
我都好撚憎死黑狗, 但要顧及我地手足既感受喔

俾證據就可以煲到核彈咁大
無證據就好難搞

FC?
有冇更實在d既證據
唔好被憤怒沖昏頭腦

呢D野大家要有證據先好講，如果真係有受害者，麻煩聯絡女權組織，唔好一句fact check 就搞撚掂先，如果唔係就同佢地一樣砌人生豬肉

究竟係警方唔允許被捕者要求女警，定係被捕者被誤導，定係件事既FACT未清楚，係需要跟進!

你咪試下衰偷野非政治問題 入去警局感受下有幾黑囉

強姦呀 屌你老母

唔可以亂傳，如果第一次踢爆無件咁既事，第二次又係流料，到第三次就無人信

點解黑警無晒信用，係呢個原因

fact check?

點解唔直接非禮？圍住摸？
會唔會有指模？

你想用怪物嘅方法對付怪物係冇可能嘅因為你只係一隻小怪物一撳就死了，根本體量係唔均等嘅。 仲有你喐啲就用犬儒嚟鬧我呢啲咪係共產黨嘅紅衛兵作風囉。

當每一個鏡頭都影到黑警除人裙 甩底唔俾著
揸波影曬
居然呢到成到仲有成鳩班弱智fcfcfcfcfcfc
你唔夠我㗎fc鬥fc鬥fc鬥

咪撚亂forward 製造白成恐怖啦屌

思維正確

到時示威者真係遇到就無人信

加個已fc就係

推
求fc

如果呢單野有蘋果日報和立場新聞報道證實，我就信。

佢地覺得冇鏡頭會好左

屌你死黑警

cls。。。。。。。。
搞撚錯

好可能係假，目的激嬲後生仔。
記住中共定性為暴亂及恐怖分子，不要中佢地佈下既圈套

有時連登仔真係同baby kingdom啲智障無咩分別
已fc

之前就有被捕人搵陳浩天幫手出聲都係一個選擇，起碼佢地會幫手做左初步fact check先出聲

有無男手足俾狗乸全裸鍊春袋

畫家都比人玩

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

屌你老母睇到好撚嬲
但fact check 真係好緊要
女性抗爭者可以做到啲咩保護自己
希望大家除左一句女仔企後啲呢啲廢話之外
仲要識得逃跑時照顧身邊既人
圍落單狗救人

臨近818 一定有好多謠言出黎,為左恐嚇D人唔敢出黎

呢班真係冚家鏟
影住已經可以亂黎,唔影諗都諗到會點啦

但人數盡可能跟實況，吹太大失誠信

Agger

聽落似假， 希望唔好係真。
大家冷靜，唔好被激怒

我覺得有啲奇怪...淨係摸？
以男人獸性黎講
唔會摸兩下就收手
明知係無法無天。。。所以唔太信

黑警真係乜都做得出
唔怪之得啲休班警姦淫擄掠樣樣齊

你想點check?問下啲差佬有冇影相拍片做證據？

好多智障上連登
已fact check

好鬼
出篇咁的嘢
最好結論係叫女仔唔好上前線

大家係咪出世係古代？
定未接觸過警察？
真人真事
我中學時期 有個同學比較肥施大隻既
份人唔係惡形惡相
佢地成班警 查人身分證 係叫條肥仔趴係街
再笑鳩佢

我小學既時候 係街同三個小朋友玩
佢地班差人 特登行埋黎問唔知
係要你喊先放你走
當時我小5小6

大家以為係文明社會無黑暗野？
咁你呢兩個月白過

唔信 而家乜鳩都已fc

之前單強姦案都入到12年，一樣無老閉

不如直接話已經強姦左

已乜撚嘢fc姐 咪亂up啦屌

佢地和理非者

入過警察局都心裡有數識判斷

被拘捕而受不當對待的義士應該開個申訴記招

收到風男黑警指插女示威者搜毒品

利申：已FC

信左先

fc唔係我地責任係對家責任

打完入同係入面打係兩樣野

出面有人睇到影到

入面係暗示嚴刑迫供

俾你幻想空間等你自己嚇自己

利申：唔信住，等非紅媒體報

係啦，總之企定定俾人打，俾狗口爆左要含住篤精要黎fact check 勿中計

假左小小 窩 都除曬啦仲搜咩？喺都check 件衫啦

佢點證明無e件事
我地又點fact check到係真定假
根本查唔到

睇完嬲到彈起

FC係對家責任
我就信晒既 班黑警有乜做唔出

呢個似吹大咗喎，冇fact check我唔多信

文宣唔係咁，下下押上示威者誠信係唔得

至少都有個當事人出黎開記招啦on9
仲有人屌巴打要求fact check
知唔知亂咁傳會嚇親女義士唔敢再上街呀？
知唔知可能係有人想激嬲示威者呀？

傳呢單野傷害唔到敵人只會傷到自己人呀！明未呀？

打fc就真係check左

Fact check咗先
好嚴重

海關 懲教咪一樣check

女權呢

我信實有

推呀

Pushhh

屌你老母咩

叫你個朋友親自出黎民間記者會到公開啦
又無證據 好難叫人信 被捕紙呢

絲打真係唔好上咁前
有咩事交俾巴打去頂

冇可能係假

個fact 喺邊？
唔係一句已fact check 就大哂㗎

呢代已經好少少
上一代冇icac仲黑

仲有人唔信先奇

似fake news

打個字就話fact check 左

係唔係真啊

ha secret好似澄清過

好大獲wow，我唔信冇方法還擊。

如果係真係好仆街

推
推啲肥婆出前線
等佢地拉到都唔想搜身

希望唔係真

無證無據唔好鳩 up
咁同藍絲有乜分別

反還反
弱智先信

最新：樓豬散佈假消息被黑警捉左

申：已fact CHECK

屌
黑警我屌你老母

亂咁吹大反而比對家有位入，
真係有fact check 先好講

你想點有證據？冇鏡頭 人地地方

除哂都仲要用手摸？扮咩搜身？收埋武器係脂肪？

Fact checked 係真既 推

之前都試過
唔出奇
有曬新聞報
果次係囍貼街重建示威

唔好推住，呢D咁既野可能性太低，如果係真成隊警隊可以唔駛玩

係呢D時間做呢D咁既野，豬隊友都唔會咁玩啦，想全球女權推爆咩

唔好靠信，覺得，要完全確認先

屌你 呢d野唔亂傳得

打一句已fack check就係真？

推到有受害人出嚟先算

唔係咁信

唔好散播流言

唔係打個字就fact check左

白色恐怖，依家fc只就留低句”已fc”
Btw, 黑警死全家

你講得岩

侮辱婦女呢招用左幾千年

而家南蘇丹打仗都有用緊

係用黎終極挑釁敵方男士

所以叫返劉業成返黎做呢啲 dirty work

不過香港人出得黎既都受過良好教育

嬲都唔係對家諗果隻

利申：唔信

真定假
真既我即刻去討回公道

要贏人地就要奸過人地
藍絲黑警大把流料
但大把中立撚 愚民 犬儒信

fc左未先
事主咁大單野唔上黎爆？

鄉黑唔黑咩？ 非禮同傷人比好小事

(Show blocked user - 飛天意麵神)
起你底係分化狗

屌 有無女權出來幫手

真丫呢個 唔該fact check左先wor

藍絲都成撚日都作野咖啦。

老實講大家想點fc
要啲女義士再上黎講多次點俾班狗逼除衫
傷口上灑鹽做唔到
唔信大家咪當記係心裡算 唔好傳囉

屌你老母。。

不推文回覆
簡單一句，只係想嚇啲女仔令佢地唔敢去遊行示威

唔好咁傻一句已fc就信！
勁似煽動
好擔心

。

仲要企道德高地玩清高
對家日日抹黑大把人信
無撚野下話

老老豆豆 女權L幾時搞返個集會assemble

呢個page完全唔知邊度彈出黎
睇入面comment 啲人問個admin點fact check佢完全冇答

已FC 單嘢未FC

有d野唔洗 fact check
連登唔係法庭 有咩證據 等警察黎做
（放火比救火簡易 by 暗黑兵法）

吹大D

同埋打擊示威者誠信

但得幾隻字 有冇其他證據先
例如 邊間局呀 證供紙之類
個指控咁大更加要小心求證

同囚都講過幾黑啦

唔洗fc
係真

好快好似第三世界國家咁有大量強姦出現，極端啲就當街姦殺㗎喇，警察軍人老黑横行冇枉管。

希望唔係真啦。 成日拉到啲女，我覺得好大程度係因為好多女仔身手冇咁敏捷，唔係歧視女性，發夢見過一啲女運動細胞非常好，彈跳力極好，但比例一定冇男咁多。

希望啲女企返後少少。

係真嘅
叫個女仔打去Emma Watson 個hotline

各位放心，我已經捉住咗發文個條友，陣間放佢上黎公審

，fc-ed

吊

所以話班黑警老母老婆女都係雞係公廁生生世世都係

叫事主出黎證實先啦
亂屈同對家有咩分別

係就公開講
雖然二次受傷
但希望你勇敢站出黎
為最基本既人權出聲
知恥近乎勇
黎面對一班不知羞恥既警狗

傳fake new 傳到依家爆眼都俾人屈返你丫叉射眼
文宣過咗兩個月喇 文宣拉攏嘅對像淨返極冷感嘅中間派
無證據口同鼻拗嘅話 依家果班中間派兩邊都唔信做局外人

信個嗰都on 9
真既話衫都除曬都搜乜野身呀？
收埋係个閪度？

當事人有無搵機構？有無現身說法？

正，識玩
即考狗察先

未Fc 請善用不推文回覆

屌哂黑警老母

屌佢老母啊 做緊咩啊 垃圾 點解你地理狗要搞到自己咁啊 垃圾 好撚憎你地啊 垃圾 mon po狗 汪汪

一黎啦

二黎係邏輯上要證明一件事「唔係」

係難過證明「係」好多

所以fake news 先咁work

三黎咁大單野咁juicy 蘋果都唔報？

是但啦，都唔預你會明

推到有證人為止

屌 死黑警侮辱女性

好難頂

呢冇fact check
同藍絲廢老嗰啲料、屬於同一層次

膠人。不推文回覆

成班精蟲上腦

仆街俾天收！

有乜野可以證明fc左？有冇圖可以睇下？

做過管理都知 , 做呢類踩界犯法野三個人一齊做最後一定會出事 , 因為會形成互相監視同篤灰情況

傳出去係我哋責任確認，無發生過就胡亂指控，遲下無人信手足

btw, 疆屍account

唔奇 睇fb都有狗隻手壓爆人頭骨

通櫃都係全裸自己擘開屎眼比人玩個菊花

原來樓豬就係發文個條友

佢依家係我隔離笑緊

已FactCHeck

其實真定假都好，大家都無證據，亦都唔會搵到證據
總之推上去佢地班狗點都水洗唔清
香港不嬲係玩無賴嫁喇

不嬲搜身都係要同性別嘅警務人員搜，你話由男警搜女示威者身呢，我都有少少保留喇

講到除衫搜，如果都係男警搜真係離譜得太誇張...我希望呢個係fake news啦

除非有議員幫手出聲，或者開個記者會，如果唔係我暫時對呢則消息保持觀望態度

呢個唔信

用手 hi 下波邊我就信......
光豬喇喎...........check 左先講

其實想點fc
要個女仔出黎公開講自己比人幾個男人全裸摷過
公開出黎講又會比警犬針對
重要面對啲仆街藍畜既惡毒文宣
對一個女仔黎講會係好嚴重既傷害
直接煲大佢好過啦，反正而家啲警畜都冇野做唔出，加上本民前都開聲話真，我信佢地

唔係咁痴線呀

捉兩件警嫂出黎案件重演一次啦

你想有咩圖睇呀天才

屌你老母
唔該記者幫手上報 呢班恐怖份子真係乜撚野都做得出
一早已經有強姦先例 佢地真係做得出

咁叫佢快啲出嚟回應啦

用一啲真野

撈一啲假野或者有疑點既野

再夾埋黎支持啲唔知係咪既野

如果成功，久而久之

三句都可以係假

你咪同海關 懲教咁講囉 睇下仲搜唔搜

816 817 818

女講有 男講無 件事就完？
佢係搜你帶手套搜無嘢留低
呢啲事好難搜證架喎
唔係個個都好似之前天水圍個位絲打咁有勇氣企出黎同大家講咩事

全隊死清光

點會唔同性別check

之前個d女權事件 可唔可以推多次比國際女權組織
而家全球都睇住香港

啲fc狗真係弱智

打篇文就當係？

唔好除理狗條褲啊
唔想見到一隻隻海膽 又搵唔到碌jer咁
你都知班狗碌jer幾短幾幼架啦

叫fc既用下腦啦
中共夠話無叫政府修例
叫你地/佢地又有無fc

當事人被捕文件，同埋警署位置

818和平不衝

極權國家嘅一貫做法,用强姦去滅聲

無法接受香港連一點人權都無

屌 好撚嬲

光復香港，時代革命

拉人都唔同性別啦，咪玩

殺人班撚樣都夠膽做啦
仲有咩唔敢

fcfc, 上面班撚樣唔撚去check下你個腦有冇問題?

嬲，但小心炒車

點樣證實到有發生呀？

你真心定假膠 光豬好似係基本野
驚你有違禁品

鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

點解要逼受害人出黎fc 有無諗過呢種性暴力已經唔係個個受到 啲狗連扯甩底褲都做得出 你仲對呢種物種有期望？

好多五毛原來，正常仲點會幫狗講說話？

再再屌多次

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

無人出嚟指控，同老屈有咩分別

黑警誠信一夜破壞，未就係成日老屈示威者

最新消息，已FC！！

樓豬帳號被入侵，現已被連囝封帳

Fc未

起碼證明過自己比人拘捕過ar ma

FACT 乜撚嘢check

五毛(fact checked)

有鏡頭都咁黑 點解你會覺得冇鏡頭會仲好左

已fc請廣傳

我都唔明啲人要點FC
但女仔出到黎喊曬咁
話我比三隻狗除晒衫全裸搜身先係FC?

就算個女仔出左黎講
都可以話佢冇證冇據
所以我問你地點FC？

唔好以為啲狗做唔出啊 屌你
黑警死全家

真唔真啊？可以咁？

咁你想點check呀高手

警女警嫂不得好爽

推啦

時間人物地點
3樣都無詳細資料提供，點信

仲問點會？
有記者嘅鏡頭下都係由男警搜女示威者
有女示威者俾男警搬到底褲甩埋唔俾著番
你仲要問點會？

邊撚個再講fact check就係鬼

畜生有咩做唔出

本民前話有

前排係咁捉囡係事實wo 路過都捉

正常人仲點會幫狗講說話？

唔係5毛 應該和理非 未體驗過警局係點

又唔肯麻包袋，咁無計架喎師父。
真係佢哋玩哂架喎。

睇民調就知，得10%，唔係大把

相反大把人信事實，真相

唔係話我唔信警察係咁仆街，問題係，針對呢件事情我地可以要做任何野，首先一定至少要有大量證供，否則完全冇野可以做到

link?

第一本民前冇話真
第二佢地已經del左post

俾條link嚟先啦

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

會點大鑊？
又個運動玩撚完喇？

1.已經剝光豬仲搜d咩？藏毒？
2. 呢單嘢咁轟動，如果係真，點會得咁少嘢？
3. 分分鐘係對家流出嘅料黎想嚇到d女手足唔敢再出來

黑警正仆街！！！！！！

我屌你老母
點撚樣check呀?
你都痴痴地

畫家都講左比個玩下體

除非你地唔信畫家

疆屍account, fc

我寧願係假

屌你老母死黑警死全家啊 你班仆街冚家都要一邊赤裸示眾一邊畀人掟石頭啊屌你老母

原來del左post sor冇update

...除晒衫仲叫搜身咩 可信性有啲低喎

推，叫搵世界既女權去講呢件事喇，好恐怖，屌你老母死黑警

屌你老母好撚嬲呀死仆街

點解要del？炒車？

而家同老屈有咩分別？

不如話女示威者跌左落黑洞 fc

如果女警有d豆腐婆咁做都係好恐怖

話唔洗fc果啲，你要人點信先？
fc又無，
叫受害人出黎又話二度傷害，

咁不如唔好po出黎，除左情緒發洩仲有咩用？

真係想搜身咩 話你on9怕你嬲

冇鏡頭可以點新彊d人咪又要照做

係冇得選擇

我地應該衝入去

而家係傳聞，仲未有証據都咁大反應，隨時中左對家既局，對家一路路玩心戰，就係迫你地亂，失常反擊

如果件事係真，全世界女權仲唔谷佢地政府做野啦，唔通外國冇女仔係香港？真係願意全裸任摸？

唔怪得之不停捉好

［突發］此POST將於41頁，1001回覆完結

Fact Checked

你上過警局既話就心裡有數

你問我信唔信，我絕對信，但係但求我哋信係做唔到啲乜嘢

正視個問題，我哋依家就算嬲都係完全冇用

正仆街

Check佢屎眼就Check 到
叫高手親身體驗一下啲黑狗
點樣侮辱人就可以FC

其實所有極權政府都會打女性 強姦女性 去做震攝效果
唔好驚奇 依加係講拳頭硬 而唔係講規則

切勿跟車太貼

黑警死全家

呢個平時都係咁嫁啦

白色恐怖？

麻包袋呀

呢啲野似散播白色恐怖多啲
屌撚死你

對家都冇誠信 一樣咁做 藍絲冇腦唔緊要

鄉黑就係真啦佢地有絕對武力可以點

極之可信，之前連差館老強都有。

屌on9?

唔知 但感覺篇野好鬼

煲大佢
警渣

又係打句FC就叫人亂傳既[真相]?

唔係話我唔想信, 而係對家811後已經開始緊打假消息戰, 例如果D咩幾十位手足比人全部打斷手腳單野都係咁傳, 但一直見唔到醫護 page有提, 最近先證實冇呢回事, 係假新聞.

呢D假新聞既目的不外以下幾點: 制造假消息. 令到日後再有D 嚴重受傷既消息都會比人歪曲 / 質疑 第二:五毛手段現實版: 五毛幫共匪粉飾太平既其中一招手段就係自己作D對共狗不利既假新聞再叫人廣傳, 等傳開哂之後再自己踢爆, 之後帶風向: 所有對共狗不行既消息都係假既

如果單野係真既, 唔該俾多D證據, 大家都唔好一見到個標題就狗沖入黎SHARE, 要腸真少少

又中計？
你想點證實？

衝你老母
年幾前已經知你係5毛

點解會鬼
有鏡頭都咁黑
冇鏡頭會好左?

唔係話黑警會做唔出
但你咩證據都冇好難信

太過份啦

我哋呢邊的支持者唔係藍屍，唔係咩都照單全收，亂傳消息只會令手足懷疑更多

未Fc就咪推

等有fact check先

要剪狗j

希望受害者現身指證

唔係好難信，係好難做野

好多巴絲迫緊server留名，大家睇路！！

#已fc

factcheck 啲乜?唔通叫個女仔企出嚟呀?黑警都唔會認啦!最緊要畀中立嗰班知道

咩INBOX 乜野全部都唔係有力證據, 無時間人物地點, 同FAKE NEWS有乜分別?
如果有不幸事件, 希望當事人出POST現身說法, 比多啲DETAIL, 守護公義!

唔通除曬衫有閉路電視做證據?

疆屍account fc

share 畀屋企嘅廢老啦！！
【文宣】畀廢老睇

睇路

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

依家班黑警無曬皇法
垃圾

我希望當時人勇敢D , 開記者會當面指証當局 (不推文回覆）

呢單點fc 除非果間局被拘留既女義士真係出黎講

即係好似再教育營受害者咁

當年旺角單野都真啦，有咩咁出奇

女權撚呢
點解可以做得出呢種事 屌你老母
絲打們真係要企後d 肉盾俾返巴打做啦

如果有絲打試過應該會放上嚟？
不過唔理真唔真fc咗先

咪當人藍絲先得架
比d證據黎先 我無興趣好似藍絲咁唔用腦

洗乜fact-check 印文宣去外國 邊個知

搵妙麗熱線 真心

希望當事人出面指證，如果係真既話，我地一定追究到底

如果係真 一定要麻包袋！

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

咁大指控 乜source 都冇 好難信

呢個POST都幾多MON POST狗, 起勢咁叫FC
乜而家黑警做賤野第一日先有咩? 仲FC? 真唔真都入尻佢數拉下嘛, 黑衫冇搞無差別攻擊都話恐怖主意, 咪玩拉
我就睇有幾多MON POST狗負俾我!!!

我真係對啲幫狗說話嘅人好失望
明明知道狗唔當我哋係人 而係曱甴
係鏡頭面前都可以以圖謀殺
係冇鏡頭嘅地方點會做唔出咁樣嘅事

樓主 這招離間會唔會太誇

分化狗即時block你

啲話唔使fc直接煲大佢既on9仔有冇諗過
煲大左散播白色恐怖傷既係我地
反而證實左真有其事先可以真正打擊到黑警

Source 都冇條叫已FC

Push
唔覺佢哋做唔出

好難fact check喎

此post左上熱門第二名

真。fc

實有陰影

激進女權撚留名先

醒少少啦，廣傳呢啲野除咗增加你仇恨之外
咪只會令更多女仔唔敢出黎
咪同義載強姦一樣

先唔講法例要一定由女警搜身
如果真係有搜身一定會有D paper work記錄經手人
係咁易就話FC 咁同藍絲fake news冇分別
最起碼條女比人拉過 都show 返張紙出黎嘛

屌你老母死黑警 死全家落地獄呀

信住先

source?

屌, 又係大型集會前D 9吹文

就爆post

世界末日

**fc(ed)

祝黑警全家爛J爛屎忽
FC咗我加落個list

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

搜身有搜身薄，有齊時間，人物
而且guard form會寫

叫當時人現身說法係難。
不如煲大佢等記者問仲好

send比女權組織

冇事冇幹做乜要出post

一定唔信啦

上次又話北區醫院個個血淋淋骨折瀨尿

根本就係有人想散播白色恐怖

垃圾死全家

真?

第一段: 用一個"已FC"嘅故事嚟帶動大家情緒, 再加一個"我覺得"嘅意見嚟埋尾.

第二段: Ask for action - 請女士唔好行咁前, 換言之少左人行上前.

第三段: 用返最有感染力嘅口號, 令你信樓上兩段係可信同埋要跟住做.

Determine fact and opinion 呢個language skill, 香港中二英文課程都有教, 想培養自己呢方面能力嘅可以買本補充作業做下

呢個post 三段字就係用最基本嘅media writing skills
Anecdote, ask for action, tagline. (好耐冇掂呢方面嘅書, 可能D字有錯)

完

利申: 唔希望呢件事係真
再利申: 核爆都唔割
再再利申: 黑警死全家

點解會有人幫黑警，明明強姦都做得出
除晒衫叫人跪係度好出奇？

Push 死黑警

可以點fc

已經全裸左都仲要搜身，好賤

突發x2 此post樓豬fc後深潛

推！ fact check左！

無fc 你話佢俾人女女女埋都仲得啦

好撚嬲呀 屌你老母

唔撚係掛
推撚到海牙

邊有得fact check阿?
個女仔咁勇敢講出黎仲要俾你地懷疑?
快d唱開佢幫佢討回公道啦

佢任務達成

如果係真 受害者應該出黎講 個post話聽到有兩個女義士受到咁嘅侮辱 美國#Metoo咁撚勁 出黎講 美國同歐洲班左膠一定幫架喎 以民主黨為首嘅Pelosi 實企硬 幫拖 雖然而家都幫緊 有勇氣上前線抗爭 點解唔出黎爆9黑警大獲 就算冇證據都可引起輿論 香港大把人撐佢地 反黑警嘅民意更強

係咪藍屍放流料大鳩d女仔

冇人幫
成個message帶出黎就係「驚就咪撚出黎」
連登仔係咪蠢撚成咁？

下？

人渣

上海牙

赤裸搜咩身呀 摷閪呀？
正常人俾人咁對待完個指控一定係非禮性侵犯
而唔係侮辱搜身

個PO帶出黎白色恐怖 >>>> 拉仇恨

我只可以講藍絲出對家啲衰嘢從來都唔fact-check
今次仲冇人可以disprove佢添
政治就係咁

有份睇我一定信, 如果搜身就似乎作大咗

全身赤裸仲有咩好搜？

Fc

要有真人出來講先好信, 打幾隻字好難叫人信 。

講乜鳩FC 柒少陣啦

而家呢啲野拎去做文宣好鳩過啦

仲講FC 而家就係玩黑暗 對自己有利嘅都要傳出去

學吓共產黨啦 永遠都有政治潔癖點夠共產黨玩呀

屌

雖然好憎狗 但唔可信

突發X3:

推文速度比五分鐘前稍稍下降

疑似連仔熱鬧過後散場

懷疑你藏毒會叫佢掀開塊西

絕對唔奇囉 佢地仲有咩做唔出

驚你老味咩 要驚嘅人一早驚撚咗啦
屌On99

有d唔可信，雖知班狗係on9，但唔會智障到咁，感覺似吹大

係件事有D怪，等周圍再多消息先，紙永遠包唔住火，係真既會有更多野會流出黎

唔記得講

［特大］自己fC咗［/特大］

癲

咪散播白色恐怖啦

冇人想呢件事係真 但係冇人fc到 出po嗰個又淨係已fc 3隻字就算 再者 個page睇過2眼 幾本上冇original content 拎人啲片落自己水印再repost 有條直情係有HK01 logo加自己個黃框 咁老實講有人質疑真係唔出奇....

To連仔:呢個未fc嘅1001好完，唔好解1001

好仆街

要還架仆街

自己玩到無曬誠信，到真係發生事就唔會有人信

黑警已經係活生生例子，誠信破產

fact check先啦屌

圖呢

依家報警無用 要揾議員幫手！

報風雨蘭，如果fact checked，我寧願一世唔番屋企都要黑警還!

樓主係鬼

真係有受傷人出黎fact check
你班黑警死二百萬次都唔夠
我屌哂你地老母個老母！

因為真係有啲假，亂咁傳假消息，會令中立人仕反感

捉女性示威者會輸輿論同埋會更激民憤，所以咪想盡方法嚇到佢地唔敢出黎

真啊

黑警死全家
但818之前post單咁既野 仲要冇fact check過
可能別有用心

大家可以了解下韓國光州事件。

相信警察 絕對敢做

除哂仲有咩要搜?

真心希望係假
但我覺得佢地絶對做得出

on9,如果係假,對方咪可以陰9你引人炒車發大佢反咬你一口law,
對家有公權力可以屈9你,唔怕無公信力,
我地唔得

其實我話你地知 林鄭其實係男人 有三粒睪丸

己fact checked

屌好撚仆街，如果有一日啲狗既老婆都係比人咁對待，佢地真係唔好講話冇人權，唔尊重

同藍C作新聞一樣

成篇野既目的咪就係叫你傳出去囉
叫埋你唔好企咁前
即係暗示你咪撚出就唔會有事架啦傻豬豬

你有冇睇清楚樓主個真正目的，係叫女仔唔好上前線呀
仲文宣，幫對家做文宣呀？屌你老母

成班係咪fact check到上左癮
對家屈我地有冇fact check
同埋警黑做呢d野好出奇咩？
真係炒左車既，咪學藍絲死口唔認/冷處理
你地而家做文宣定做新聞報導呀？
新聞既意思係報導真相
文宣既思係炒作、抹黑、煽情

突發X4!

好多巴絲一齊搶1001

fc-ed

無錯

推你老母，係咪想搞到冇女性岀黎

希望假 唔該你

唔一定，怕俾人起底抹黑之類。

唔講咁多，fc ed[

似差佬放流料，傳有人信同傳開去，然後扮可憐，令黃絲傳嘅嘢公信力下降

依啲野真係唔好亂講

點fact check?
好多女人俾人性侵完係唔敢出聲 叫佢當住咁多人面講多次 重新記同講一次創傷經驗？

Fact check唔到 總之我信了
黑警死三代

文你老母宣
篇野係想令女義士唔敢上前線
弱智

最尾呢句係真 我有出post

單野係真係假都完全無辦法fc
口同鼻拗
我會選擇寧可信其有

藍屍點解比人覺得底能，唔可信，未就係因為乜柒都推，乜柒都信先變成咁

藍屍只係一班無腦怪物

果啲平時聲大大既所謂女權組織呢

有無人fc到？如果無post個FB Page都可能有問題！傳得好快！超古怪！

有狗出華明食飯，講「去到新屋圍唔捉一兩條女玩下都對唔住自己」
我已經預佢地打暈示威者強姦都唔奇
依加係剝衫侮辱，唔使好快真係會有老強

呢個問題點拆?

利申: 信篇嘢係真

如果呢個真係文宣
有冇諗過會引起咩作用？

我諗到既係女示威者會怕 唔敢出黎
對我地反而有反效果

點撚樣check啊屌？問黑警有冇做過？

警察執法比女性侵犯更重要

on9,對家可以咁玩,我地唔得,
我地係玩公信力,大家都變到唔好信,
鬥唔可信,我地輸硬

有律師或人權組織出嚟講我先信
如果冇，就當係白色恐怖，企圖嚇到D絲打唔出。
咁易？

yes

咪撚推啦，明顯三毛作出黎既白色恐怖除非有受害人戈律師企出黎指控

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

FC 唔到都信？

勁撚嬲
班死淫蟲專捉女仔 仲要帶番去慢慢玩
全部有報應架

可以點做

你隻死警犬 收皮啦

fake news?

信既都弱智

又想煽動人情緒？
次次集會前都有啲咁既post
大家睇路

wtf

對家看圖作故抹黑女義士係俾自己人射就得
我地還擊就唔得

你估我地好似班藍屍咁弱智咩
呢d野如果真係有， 保釋律師一早爆出黎啦

唯一可信得翻黑警比廁所水堡主

FACT CHECK?

推2。

屌黑警仆街正人渣

根本係集中營

點解啲人好似冇反應咁

40 幾頁都未有 fact check，你當連登係白痴台？

死黑狗

要fact check咗先 否則會變白色恐佈

咁都要有幾時被人拉，咩情況下要求除衫，邊間警署，幾時嘅事，幾時放出黎令佢有機會報料之類呢d野啦下話！呢兩日警狗記者會狂話記者d問題係假消息，今日就爆一單咁有問題嘅所謂已fc消息出黎！仲要傳得咁撚快！你唔好同我講覺得無問題！

仲有令絲打手足唔出嚟

屌黑警

叫佢企出嚟講實情 幾時放出嚟啊

依加香港都唔算「白色恐佈時代」呀

說好的麻包袋呢？
連機場打狗都接受唔到，仲話麻包袋喎，唔怕笑死人

連做狗都無資格！

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

唔想就唔會inbox流出

一句已fc，再加個「有個女性朋友」，變左熱門最頂🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我屌呀 死黑警！

冇性架仆術

疆屍account fc.

請立即封鎖未經真。FACTCHECK貼文

總之受害者唔企出黎，冇人會幫到佢地去追究黑警
最起碼都應該要同律師講，如果唔係網上講既故仔都唔好信！

又係五毛把戲，白色恐怖。
睇黎，對家今次真係落足功夫

射爆你隻眼 打爆你隻門牙都敢 有咩唔敢

.........有冇攪錯.

警狗一定會有報應

做人理智d啦，求證左個消息真假末呀？真假都推

100%肯撚定係作出黎恐嚇叫女示威者唔再出黎

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

因為啲人唔熟香港地理
唔熟警察大量強姦案例

唔知佢地有幾荒謬

有冇白警出黎講下

超過30個疆屍account推post， FC 假新聞

我信喎

屌你老母 睇咸嘢自己上TG啦仆街 咁撚鍾意TG收料 搞撚錯

仆街黑警！

fake check?

Fact check咗未㗎屌

死賤種

太假嘅fake news唔好拎出嚟ok? 最衰自己

證據？

雖然無乜證據支持，但我信班狗做得出！

fact checked
補返囉 sorly

過30個疆屍account推post， FC 假新聞

push 黑警死全家

唔推又點知真假 黑警做咁多仆街野 你估佢地做唔出

屌唔係打句已fc就係真

睇下啲comment 就知，白痴何其多
真係有呢啲事
一定唔會係呢種content farm格式
內容應該更多係聲討黑警暴行，最起碼係出於關心目的交待事主情緒狀況
而唔係字裹行間暗示你「唔出黎就唔會有事」

係真唔係呀？
除晒衫褲底褲仲搜乜身？

黑警死全家！！！

比人睇住都一手揸示威者對波
拉左返狗 班狗有咩做唔出

出fake new仲仆街過啲黑警

我信黑警做得出

白痴,佢地乜9都有就係無公信力,
自己放棄對手無既公信力,拉低檔次同人玩鬥唔可信,
大家都玩唔可信,
鬥唔可信你一定輸比對家

係

咪係 班狗見女就上

我地幾時一句已fc就係真？

即係樓主散播白色恐怖想D女仔唔出黎

係喇，我喺度向大家 fact check
Er... 有關事件真有其事
並非虛構

屌 仆街

CLS 屌佢老母臭

藍屍精神，乜柒都信

大家係佢真係有證據爆出黎之前唔好再推呢D post

比人睇住都一手揸示威者對波
拉左返狗屋 班狗有咩做唔出

性侵犯本來就係一個好隱性既問題
入面包含好多醜 羞恥 擔心外界同相熟既人點睇佢

俾人打 呢啲好易fact check 因為有傷 當中唔包含羞恥感 講出黎係冇問題

性侵受害人入面感覺混亂到不堪 會怪黑警 會怪自己 會覺得自己醜 本來問題性質就同平時其他可以fact check既野唔同

Push咸濕狗死全家

咪係囉，上面班友乜柒資料、證據都冇就話文宣，係咪on9
班狗冇證據9up其實只係比啲藍屍中立睇，外國記者同外國人未必會信，你用返佢嗰套咪話比外國人知你同共匪一樣都係會冇證據咁作新聞囉

真既 ？

好撚肉酸
傳埋啲咁既野
同藍絲屈人收錢遊行示威有乜分別

大陸不都這樣？香港人剛知道？

一句已fc 加幾個人講幾句「班狗有咩做唔出」

818見

有無英文勁人
推俾美國眾議長睇到

警隊已經唔係由警務處指揮，而係深圳公安局

根本係度挑動人情緒

假新聞 煽動性強
818 不衝
講完

已fact check呢句野已經濫
好多人真係唔用腦，停一停，諗一諗

律師講我就信
不過如果能令更多人站出來 (怒氣)
就慢慢傳啦

Fact check 左未呀？

唔好咁容易比人煽動。

而家對家想製造真暴動

咪lun再推啦 樓主唔好再咁on99 諗下先開post啦

有晒資料就好易俾人搵到係邊個女義士
咁同叫佢行出黎認 係呀我俾人非禮 我俾人強姦有咩分別 性侵創傷唔係咁易講出黎 大部份人係唔會想俾人知

至於點解傳得快 我真係唔知 我只可以從一個性侵受害人既心境講講點解呢件事唔係話fact check就fact check到

首先check唔撚到
第二對家黑材料等對家check啦幫幫手醒少少

請勇敢地上民間記者說明，會用記者力量較好

所以話唔定新屋嶺入面武警呀頭先係最大權

點樣可以fc 唔希望係真...

btw黑警死全家

希望係假

邊間警署？全港去聲援

Cls

你先至醒少少
篇文係想散播白色恐怖等女義士唔敢上前
唔好見親狗做衰野就執到寶諗都唔諗拎黎做文宣
用個腦諗下會造成咩影響先

起碼講邊間警署，邊日被捕呀。唔係記者點幫手呀。

下 假撚到
一睇知係打手啦

Fact check唔係打左就叫
打字相講咩都得

由呢個post就睇到黃絲同班廢藍弱智既分別,
調轉立場, 佢地一定信到十足個個係度鬧爆

各各位巴絲唔好中計
係想嚇到女仔唔敢出
同埋激你D勇武做D你本來冇打算做嘅事。

不分化，不割蓆，但勇武都一定要理智

受害人出黎講？

【旺角黑夜】脫光搜身每年160宗 警例：絕不應用作懲罰

港大學生會發聲明，指三名在旺角騷亂中被捕學生在警署在未有提供理由下，被脫光搜身。2007年利東街示威者投訴被警方「剝光豬」搜身後，警方在2008年實施「搜身三級制」，即無需脫光衣服、脫去衣服及脫去內衣；第三級又再細分掀起內衣查看、脫去部分內衣及脫去全部內衣（即脫光搜身）。保安局定期向立法會提交數字顯示，近三年每年有約160宗脫光搜身個案......

四女三男剝光搜身
喜帖街示威者投訴警方濫權

【本報訊】警隊爆出懷疑「剝光豬」侮辱被捕示威者的濫權事件。15名上周五在灣仔利東街（俗稱「喜帖街」）示威被捕的保育人士，最少四男三女遭剝光豬搜身，而搜身行動是在律師離開後才進行。其中一名女示威者在女羈留室穿回衣服後，竟發現有一名男警長「路過」，「當時大家仲有eyecontact（眼神接觸）」。她不忿被性騷擾，狠批警察侵犯人權。有律師也質疑警方「明玩」示威者。警方則指暫沒發現當日有警員違規......

以前都係咁 何況而家!?

此事要有英文文宣send俾佩洛茜

Fc係難 但d狗專拉女人就係真 做d咩真係唔知

呢d消息好假呀，目的要嚇到絲打唔敢上前線...

dklm 女仔可以點保護自己

你竟然話fc 係對家。

Omg! 大家理智啲啦。

我無見到 其他post 講呢件事。

如果係真個嘅，一定大肆報導。

依家無啊

依家對家 想要搞真暴動啊！！

係真就報果幾個男警員係邊區 咩警員編號 咩名

大家唔洗咁激動住 一定係fake
樓主fake new仲賤過班狗

要驚既一早驚左啦
比人射盲恐怖過除衫幾百倍

FACT 唔係咁CHECK

唔好亂黎 唔好比人fake 出

求真相先 憎還憎 要理性

上次已經係一次教訓

宜加嘅fact check係咪打句fact check就得？

818銅鑼灣見

816都有野做架

黑警死全家都唔夠！

你話係就係呀on9？
大把女寧願盲都唔想比人性侵犯

唔好睇到fc 就9衝呀

警處除衫搜係只可以由同性做架屌佢老母黑警

仆街！！！！！

咁我講我自己囉
一個係一時
一個係一世喎
屌兩樣都咁撚仆街 唔好撚比較啦

你可以鬧，但咪撚傳
咪撚幫對家製造白色恐怖
博你傳出去就係呢篇野既目的
未殺敵已經自損3千

有無英文source!?即刻射撚上twitter推到全外國都知

休班狗必須死

係
推到有真相

死黑警，dllm

黑警死全家Dllm

雖然好撚憎黑警

但呢單野吹大左

佢老母閪做黑警就可以為所欲為
扑佢個街

fact check 至少要有當事人出黎

假消息

唔好亂黎呀 係局所冇野就輸架 唔好亂黎

大局為重 出到有新聞 有記者出面去都未遲

9衝出去 係局既 又唔見好多手足

未被證實 大家冷靜

30個全部骨折HA secret話證實到既只有一個

你講呢啲廢話冇用架喎
呢篇唔知真偽既野只要嚇到一個女義士唔敢上咁前已經贏左

哇屌

求真相！

個個疆屍account回覆一模一樣

撚使理佢係唔係真，對我地有用就得啦

請善用不推文回覆

FC既Proof？

殺狗啦不如

呢單已經FC咗
已FC

停一停諗一諗
係咪真係對你地有用
定係會令更少人上前線

有超過30隻疆屍account推post, 200%假， fc

inbox流出會唔會俾人知佢邊個先
唔會啊嘛
你要明白
女仔遇到呢啲事 係會驚有人指指點點
（不外乎又係嗰啲 俾著係我都會摸 唔著到咁咪點點點）
而且如果要佢出嚟詳述成件事
佢要回憶番所有嘢仲要覆述
嗰種感覺好難受
所以之前天水圍嗰個絲打係真係好勇敢

利申 女權絲。

又俾人煽動又準備圍狗屋?

唔係唔信，不過呢啲咁嚴重嘅指控最好當事人出嚟講，以便對質
如果唔係警察記者會，一句無啲咁嘅事就耍走記者

想嚇走女性啫，吹啦！On9

他朝妻女也相同

無錯
佢地乜9都有就係無公信力,
自己放棄對手無既公信力,拉低檔次同人玩鬥唔可信,
大家都玩唔可信,
鬥唔可信你一定輸比對家

屌 手殘撳咗兩次不推文回覆 變咗推文

請face check

個page咩料

如果係真真係好誇張

樓主on9
加句已fc就當真

#MeToo
@婦女事務委員會
@香港婦女基督徒協會
@新婦女協進會
@關注婦女性暴力協會
@香港婦女中心協會
@香港基督教女青年會

係，但連登被大量五毛浸透，帶風向

就快連黑警推女示威者去黑洞都信

以前有唔等於而家有。就算有(有都晤出奇，班狗乜都做得出)，都要等到有證據先好有反應。如果唔係就等如俾人牽著鼻子走

啲正負評鳩㩒架？

no no

對家要我地暴動

亦會方呢啲 假消息。

一定要fact check.

如果我係中央，我會放 有女嘅被強姦係差館。 你地一搞事，我就有理由派兵入

「對家 如何製造 暴亂」

咁如果篇野係真
班黑警做完爽完 仲大把對家幫佢口
話要fact check唔好傳開去？

白條毛咩
醒少少啦男夠打到斷骨啦果啲又係白色恐怖?
驚果啲有冇新聞都係和理非
唔驚既點都會繼續勇武

我唔明點解警署搜身唔可以要求女警喎!

雖然D 狗係仆街, 但fact 都係要check, 唔係一句已FC 就得!
下面兩度都係話就算去到警署都係搵女警架喎:
----

----

推！一定要推上記者會

屌！！！得啦 有手足屌到警嫂既 唔中出到大肚唔好番黎話係兄弟

就係唔出嚟，你班五毛狗都係想咁姐

屌 班9根本無人性

咁你覺得應該點？
憑佢一段文字就信到十足十？

如果篇野係真就梗係要叫受害人搵哂女權組織、議員、外國媒體有咁大煲咁大啦，我幾時有話要冚住呀on9

而家係話要求證左先呀識唔識分呀

得罪講句
好撚鬼

不推文回覆

樓主已深潛，散佈假新聞任務完成

如果真係發生係佢個女性朋友身上，我諗佢揾律師同記者會有效過佢係社交平台發文，可能佢已經揾左當然我唔希望係真，要推希望係有更加多資料流出既情況去推，唔希望亂咁散播謠言，制做白色恐怖令到女性唔散行岀黎

又係響度講廢話
驚既一早驚左呢啲
帶夠風向未呀你班撚屌僵屍acc

其實上面唔少人一黎就指出呢單野好可能係假

嬲！ 推

Fact check ar dklm

請善用不推文回覆

我嚴重懷疑有鬼搧風點火

未 fact check.

如果我係中央，我會放 有女嘅被強姦係差館。 你地一搞事，我就有理由派兵入

「對家 如何製造 暴亂」

對唔住，太正，照抄。
有超過30隻疆屍account推post, 200%假， fc

612 721 811

Fact check 咗先
唔好亂咁俾人帶動情緒

不推文

屌佢老母，仆佢個街，死狗侮辱女性，死一萬次都唔夠。

推 死黑警

善用不推文

你有試下唔好睇到自己咁高

要做到比共產黨更唔可信，香港人努力一百年都唔會成功

你估無賴咁易做？

請善用不推文功能 明顯三毛

最好唔好係真囉呢個好嚴重呀

藍絲廢老都會看圖作文
哩單野求其寫篇野話已FC，老屈左啲喎

樓主 factcheck 未啊？

如果後來證實 係假嘅話， 煽動者死全

未真正fact check
而且樓主已深潛
請善用不推文回覆

無錯,班人無撚腦,或者有班人扮無腦
求證左係真之後,你用咩方法去報仇我都唔理你

我地唔洗做到藍絲咁低質

絕對絕對唔好比女仔落單

一人一狗公計劃
還是要請佢地守後好啲？

屌你老母真係好撚嬲
班狗真係大撚哂下次係咪強姦架啦

唔撚係阿。檢查緊 扑撚埋都得啦 痴撚線

建議連仔del post
太撚鬼

Spread出去先啦好心
你地藍絲贏我地係因為佢地唔分化
唔會屈返自己人 你地喺度扮理性
政府日日俾屎你食 依加仲要普教中埋
你仲食撚緊放題tg咋
好心你地啦 再扮理性有良心 依場仗不如唔好打 早啲收工

認同，要抹黑就高級抹黑，唔好浪費素材

你玩鬥唔可信,係削弱緊自己,唔係增強自己

打到腦出血都得 有咩做唔出

真係格硬 亂咁吹自會令主流意見覺得大家以後講的野唔可信 唔好咁幼稚好無 成班想老屈

未 fact check
不推文

Sorry 學緊，唔知岩唔岩

禍必及妻兒！

世世代代！

屌你老母痴撚線

疆屍account+1

佢唔俾證據就唔好再推呢個POST, 由佢沉

又吹

你講既野完全冇邏輯
「要求弄清事實真相」就係「扮理性」？
「要求弄清事實真相」就會打輸呢場仗？
乜9都spread出去唔用腦，就贏到場仗？
你真係痴痴地

#MeToo 向黑警性暴力說不
@婦女事務委員會
@香港婦女基督徒協會
@新婦女協進會
@關注婦女性暴力協會
@香港婦女中心協會
@香港基督教女青年會
@香港各界婦女聯合協進會
@婦女動力基金

屌你老味，女權撚呢仆街
connect 唔到依班垃圾？

屌你老母過街老鼠

fact check。如果真，應該一見到律師就同佢講。

希望所有女受害人出黎, 搵女權組織

身邊有人認識事主，有提議過搵記者，但當時人需要時間recover，短時間內唔會搵記者接受訪問
另外大家嘅質疑已經令個女仔覺得受到二次傷害
係咁多

關良心咩事，係誠信問題

誠信一破產，到下次真係發生就無人信

唔出奇唔等於證據
樓主自己都覺得有保留又未fc就擺上黎製造恐慌？

明明近年都唔係第一次

女手足

疆屍account+2

唔係問，係架啦
黑警

fact check 咗先
不過都照push

垃圾過街老鼠
重點已經唔係有無咁做 係普通市民大眾覺得班垃圾會做得出 死黑狗死全家

唔需要做訪問 但建議事主去搵女權組織幫下手
此風不可長 唔好比啲狗放肆落去

有無多D證據

如果真係有咁嘅受害者，我呼籲你儘快搵民記講返件事，借佢哋把口將件事帶上公共層面都好，唔可以委屈受辱

大家小心呢個page, 極疑似藍扮黃page

係連登post咪啫係當新聞囉
咁新聞梗係要真
一、個個傳假新聞，真既邊個理？
二、傳得多影響軍心

要玩假抹黑應該去whatsapp傳

咪撚再推fake news

真係好矛盾

黑警咩都做得出
但又可以係白色恐怖 唔想咁多女出

好賤呀

但我地贏班藍絲就係贏在我地理性
文宣發佈消息前會fact check咗先
做每件事前會諗清楚後果先
就算做得唔好都肯認肯檢討
咁耐以黎仲未知我地定位同優勢係邊？

底衫褲都除埋，兩個男人搜什麼，一眼睇晒，好流呀……………………

fake news 又無source 無fact check

屌你老母死黑警！

已fc嘅話 可唔可以講下係點樣fc 消息來源係？

就算係暗黑兵法 要諗咁樣做 會令到我哋自己都狼來了 消息唔知準唔準 打擊我哋內部士氣㗎

幾時會有麻包袋

完全同意 我哋之所以咁堅持 係因為我哋嘅良心
良心大於一切 所以先有咁多人行出黎

屌！！！！！

Pk

fact check先

未 factcheck

成件事勁唔合理：
1. 如果有心向外傳遞，正路搵律師，議員，而唔係搵個垃圾平台
2. 樓主帖完篇嘢後深潛
3. 接近50個疆屍account推post
4. 正文內容毫無仔細位，完全靠估吹出嚟(咩差館，邊日，幾多人，當時發生咩事，乜內容都無)
5. 818大遊行前呢類假新聞常見，目的減少市民參加
6. 假新聞打擊示威者誠信
7. 樓主搵連登轉發，因為最多年青人參與的論壇

唔好再當連登仔弱智啦， 冇人信呀

藍屍page專用字眼“請廣傳”

散佈白色恐怖死全家

個d乜撚都信，叫人spread出去既on9仔
下下加個「扮」字係前面就負面晒所有我地應該有既野
「扮」有良心﹑「扮」理性﹑「扮」有誠信

如果覺得唔可以宣傳未經證實嘅野
請善用不推文回覆

閱

唔講良心,剩係講策略都唔應該咁做,
對家乜9都有就係無公信力,
自己放棄對手無既公信力,拉低檔次同人玩鬥唔可信,
大家都玩唔可信,對家有公權力可以屈9你,唔怕無公信力,我地唔得
鬥唔可信我地一定輸
求證左係真之後,你用咩方法去報仇我都唔理你

唔理真假，推一推上去先 好撚嬲

屌 我信...

假，你想嚇人 等人唔敢出黎

要搜一定有女警

咁慘

入冇做咩都冇人知，邊個證實到

(強烈要求Del post) 女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

有點假，真嘅話應該揾律師、政黨開記招講...

fc就咁打就係？雖然我信啲狗會敢做 但唔係咁就叫fc

推 性侵強姦都做得出啦
呢啲對佢哋來講濕濕碎

警狗出嚟講吓事實係點？
廁所水又係咪真？

仆你個臭街
有冇攪撚錯

個post冇咗

極憤怒但係保持一絲理性

唔係話要相要片，但係起碼唔只得文字，起碼有個當事人透過社工/ 議員講返詳情丫

希望唔係真
屌佢老母啦
佢都唔撚識教仔
搞到個仔咁撚禽獸

fact check撚真係點極唔化

屌你地班黑警臭撚！

有懷疑 但而家克警有咩做唔出

成五千幾個share
恐懼已經入左腦，又大把懶醒on9仔爭住做文宣
再留個post係度只會比人質到口啞啞
所以咪刪post

屌你入去姦埋都無人知 無人信 仆你個街

藍絲贏嘅咪係唔會諗前諗後囉
文宣左 證實嘅野俾對家做
反正如果係假嘅話 對方都證實唔到係假㗎啦

幾時先有麻包袋

別被仇恨支配

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

問題依家係藍絲佢地乜都假 班藍絲都係乜都信
就算件事係真係假 邊一個證實到係假
只有真嘅先至會有人證實到

有絲中招請打
#metoo
哥哥幫你告撚到佢哋上海牙

男警察迫我含我佢條撚呀，已fc 屌你老母 fake news

痴撚線 見到個post有人係到講左句要fact check就比同路人屌到仆街 大家對住自己人點解唔可以冷靜小小

每一次檢討又檢討
分化又割蓆
你得到啲乜嘢？
如果件事真係假嘅話 邊一個人證實都係假？
相反真嘅先至會有人證實到
就算係假嘅話 對方可以點樣證實都係假

似白色恐怖多啲

Emma watson

個fb post delete左🤔

fc呢？

push撚左先

有信得過既手足擔保係真

有伏，唔好推住

發晦氣，又想帶動人情緒

屌好撚嬲呀

開記招、請外國記者、政府實仆街

所謂既fc得一句？

因為已完成歷史任務

堅有伏？

有信得過既手足擔保係假

另一個信得過既手足話一半真一半假

死黑警你哋睇路

疆屍account+4

你有料嘅就一早擺出嚟 成日濫用fc
利申：以上言論已fc

証據呢?
想d𢇁打唔出來?

屌你老母成班真係狗黎

我相信反送中既都係有良心既人
唔係每個同路人都可以接受到爲左盲目去屈鳩人架
同埋係果樣野未真係確認真定假既時候點解唔可以保持理性，係咪一定要見到有任何一樣不利黑警既野（甚至只係得一段所謂已fact check既文字）就做好多文宣屌曬老母轉頭比人質到口啞啞浪費自己一番文宣努力又比人見到自己幾咁低質

FC大時代

點樣Fact check到

呢啲情況緊係話疑似點點點, 再不停吹大佢
要fact check 做乜

Diu

作故仔都用D腦，除撚晒身上嘅嘢，仲搜咩身… 仆街
想嚇尻人唔上前線？

fb post已del

不要推

咁搭多單問
有人比狗屈斷骨係真定假

呢件事係comfirmed?

以上言論已fc 信不信由你 聽落好屈機 其實係好不負責任 因為大家期望fc唔係單單你話係就係 係要證據

唔好係真

呢d冇實質證據得段文字既指控根本就扣唔到人血

正常少少諗 都知唔可能 你話fact check 點check呀
三條男警犬 叫你除 都知唔會除啦 格硬除就係強姦啦

搜袋底 搜屎眼

呢一段文字老實可信性較低

人地話已fc

如果咁簡單就可以扣到佢地血 我日日作都得 但打咁多呢d野咪棧搞到理性同衝動既手足分化
你睇下個post又係到屌黎屌去

仲可能比人反咬一口扣你血
對家乜9都有就係無公信力,
自己放棄對手無既公信力,拉低檔次同人玩鬥唔可信,
大家都玩唔可信,對家有公權力可以屈9你,唔怕無公信力,我地唔得
鬥唔可信我地一定輸
求證左係真之後,你用咩方法去申張正義我都唔理你

已fc咁你將fc經過post埋出黎

香港警察連自己個仔嘅同學都搞，仲有將啲處女紙巾放喺locker，黑狗唔死全家對香港人唔住。

要fact check，怕fake news 嚇啲女仔唔出嚟抗爭

喺真嘅我屌撚曬班狗爆袋

黑警

可以black list大時代呢個page啦 大家小心啲啦之後
呢個post唔好再推由佢沉啦 再講落去只會分化大家

求下你係fake

2500 like 明晒

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

段文字好明顯目的係煽動同分化同路人，制造狼來了既效果

share左出去比人證明到係假，又會令將來的資訊比人質疑真偽

今時今日黑警咩都做得出

fact check

有人肯出嚟，兄弟齊齊上，淨po冇用，只要行出嚟講，有冇人信都唔重

推左先
邊一日，邊場衝突拉
成件事詳情
愈多details 就可推到警渣回應

Push 但要多啲資料 邊間警署

點解唔講男示威者任由女警搜身先
驚中多人上前線呀

不敢相信是真的！似恐嚇其他女示威者，令他們不敢出來多一點。

某程度上你岩
但搵女受害人出黎會做成二次傷害又係真

我fb 岩岩share左 del返先
反正黑警賤過狗係人都知

同你講野既係香港狗 屌極都唔應既係公安狗

需然黑警咩都做得出 但我地要證據！做文宣做9佢地啊！

善用不推文功能
唔好同藍絲一樣
無圖無證據就話fc

你希望唔係真只係令自己好過啲
事實係唔理真假，我地都要幫黑警宣傳

唔好咁撚on9啦屌
雖然憎黑警
但係fc係基本啦下話
仲講咩未fc就當真同未fc就當假有咩分別
而家係大陸？
有罪推定？

嘩屌你老母死黑警

黑警 冚家剷

放心，818之前呢兩日會有好多流言

光復連登
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底

就黎啪啪啪

先check 下係唔係Fake News 。
他的文字内令人有點疑惑🤔

等個苦主親自投訴先作準
傳,,,,,,,,,,,,,

本尊5毛殺手

去

😡😡😡😡😡😡😡

班垃圾警真係當自己係皇帝睇到火到黎埋

又已fc

咁你想點fc呀高手

但係你推咗
唔該㩒一㩒右下嗰隻手

示範

你咁心急想「去」邊呀p牌仔

去你媽嗎？

我當初睇到真係好撚火

但係諗心一層點解依個消息會係有個高層上嚟先至傳出

依條係好撚歹毒嘅心計

激勇武係817出嚟做激進野

一網打盡

817佢地一定會佈重兵

用依啲咁污糟嘅陰招

真係好撚惡毒

你話入邊有人老強我都信
因為真係試過

真係會有人信

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

冇FC唔信，唔好咁易被煽動情緒

好似話有個男示威者 d女警幫佢含埋出來 on9

哪

警你個察已經講撚咗咁耐fact check嘅重要性都仲可以有咁多人人講就信嘅

上面咪講左
搜身一定有record
而家連受害者都冇
都入得？
起碼都要有個'受害人'啦下話？
追究還追究
復仇還復仇
黑驚打人扭斷手，交番低隻手都唔過份
打爆人地眼，還眼都唔過份
我唔係要做道德撚
但咁撚樣都推得信得
咁樣比人煽動
會唔會顯得太低智
仲要未計咁樣嚇走埋啲女人
用下腦啦

冇Fact check
冇事主說明
保持睇左算
不推文回覆

屌你老母冚家死撚晒佢啦

同釣狗公post 講既一樣

所有無實證 只講 "已fact check" 一律以謠言處理

打幾隻字 我都有得出賣
挑起前線激進？
咩fc 叫佢約各大報章做報導先
清清楚楚講哂成件事出黎
律司點講 有咩follow up

鬼撚到仆街

班狗有咩做唔出 反正我信了

藍絲都係咁狂黑化示威者

冚家拎

Dllm冇證據你話佢強姦左你阿媽都得啦 仲要咁多like 憑咩未審先判係到屌

無details 唔理
唔係咩野都可以做文宣

5毛又係到製造恐慌

公安已在港執法🤬🤬🤬

呢D真係要有當時人出來講先好信，唔好話佢唔感出來，打格唔會有人認到，同時間要女權跟進。受傷者要企出來，唔係暗影會影響好大。
所以唔好盡信得個幾隻字

5毛咪再製造白色恐慌

如無當時人講，同埋無表面證據，唔可以亂講野。

即使而家警察非常仆街。

樓主鳩up就已經帶動風向

如果係真蘋果一定會派卡片搵事主講返件事出黎

好似85天水圍少女咁有個專訪

希望單野只係傳聞啦

一

好撚多三毛！幫狗講說話？佢哋都屈人啦！

講真，唔係覺得唔會發生。但係，發生左都要俾小小 details ，地點時間個d，出黎去說服其他人，甚至記者去問。依家講到咁空範，就算記者問到，警察都好易駁到話無實際既資料，建議受害人出黎報案咁。

而如果呢件事係係朋友身上發生，作為朋友係咪更加會幫佢做番d 野，跟進件事，幫佢聯絡社工之類，唔係單單發個status 叫人小心唔講後續做左d 乜就算。

單憑咁樣我覺得未能夠證實到係真，因為呢一招#FC真心唔係證據。唔係話黑警做唔出，但都要小心有人刻意起更多火頭

黑警死全家

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Fc 左啦

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

邊有得fc
入到警署死黑警唔會個個都除曬衫搜
簡一兩個佢地搜完一齊封口唔提，口同鼻拗有邊個會知真相？
因為好多時事實荒謬到一個點無人會信，但事實又真係會發生

又係叫人唔好去

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

雖然你未必有心 但咪撚share啲傳言引起不必要恐方

睇下

咪撚再推
一句FC左就當真
你地同班藍絲寫內幕消息有咩關係
我地唔係唔信，而係信左都唔可以講
我地要講證據
莫講話夠唔夠證據
而家係連證據都無
我都唔想有呢D事發生啊

又推? 冇人信呀， 死咗條心佢啦

爆料個page del埋
Fake news又贏一仗

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

咪亂放流料
下次堅就無人信
而且受害人唔出嚟指證就會有更多受害人

就咁寫fc就fc左咩。。。
假新聞只會破壞運動嘅合理性。

仆街黑警

呢單咁爆，你有證據聽日登頭版都似

死仆街 黑警 早d去死

文宣可以照做

AV 情節咩

文宣照做啦屌 而家班中立同藍蛆係冇思考能力

黑警非禮

冷靜 d
係咪真定 fake news 都未知
等齊多 d 義士出聲都未遲

朋友send比我。Cls 話警署比人除衫褲果個女仔比人用手指了埋

呢個要推

又唔好一黎就話假 大家揾方法證實先 真假冇人知

點證實

除非受害人肯講

唔通叫受害人報警啊

咁咪試下揾下佢睇佢肯唔肯囉
未試就話唔得
你好唔想真相大白啊？

男警搜了埋？

我點會唔想真想大白

係 了埋入去

有無詳細？報比傳媒

好嚴重㗎喎，我覺得係真嘅，佢一定會自己出嚟

大佬咪推fake news啦

要再問番先 因為我唔係一手資料

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

唔係呀嘛,
咁仆街??

咪就係
每日作個故仔出黎
交俾利君雅BB

梁繼平： 香港人 我地係共同體！！！！

黑警禽獸不如

用下腦分析
一句朋友話就=fact checked？
咁樣算係乜撚野fact check?
咁大單要當事人企出黎先可以叫fact checked
亂咁散播謠言者其心可誅
千祈咪比有心人利用

有KOL朋友話係確認的，請大家自行判斷

話假新聞果啲人對黑驚仲有信心既班仆街有咩做唔出
呢世我都唔撚會原諒班死黑驚，推到佢地個個坐監，做所有野都係要還嫁！仆街

可唔可以出個ig 名比我哋跟進？

其實我都想講 呢啲野點FC
入到去搜身你係乜都無
仲見到有人話post相

如果受害人唔主動出黎交代，我地其實只能擱置呢件事

呢件事係極嚴重，直情可以開多一個campaign ，但受害者一定要出黎交代（唔一定要出樣/名）

你可以講底你咩用途？請留Tg? 我會DM你。不過請保障佢地的私穩。kol現在story個post都消失左，你可以向kol本人求證。

diu
721

女性受性侵犯之後一定要講出黎，唔可以啞忍，如果唔係心理傷害會更大

受害人可以暫時唔出面，但件事一定要講出黎

我收到風話射埋，已fc

唔洗fat chick都屈左先啦屌

係真，由朋友社工得知

推 記住憤怒

仆街黑警，罪大當誅！無一個係無辜嘅！

咪再製造白色恐慌

無左女性參與
後勤、醫療、前中後線
都會缺人

請受害者大膽少少出黎記者會指證
你今日出黎會救到之後好多女手足

咁你個社工朋友都好唔專業，受害者既身份過程都應該係機密，未得受害者同意都同D FD作為茶餘飯後既閒話，憑咩得到受害者既信任，而且係犯法既事，社工應該要主動向執法單位跟進架WO。你話驚佢再受到傷害唔跟進都算，重要拎黎做話題真係專業社畜。

假消息！當事人死了？

告拒啦

睇AV上腦？

請善用"不推文回覆"

痴線
推

屌你啦
30個骨折 HA secrets 話左唔係啦
HA secret FC 你信唔信？
反正我信了

時候到就好多假新聞話fc左 自己唸下

真既去搵apple
唔搵apple只能當假
沈默會作長性罪行
製造下個受害者

818維園見

可以公然打到幾十位手足骨折，姐係冇閉路電視，
黑警做乜都得啦，呢樣肯定真。

去搵apple煲大佢啦
而家傳媒都暫時信得過

係任由幾百名男警搜身添

班女權撚呢

女權撚無鏡上無油水無唔會存在

係唔會存在

當事人開記招煲大佢啦

你老母就fake news 咪已經fc咗囉

如果真係咁唔好彩，請記住一個或兩個狗樣後數

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

呢啲咪係鬼囉 我唔否定佢哋有作用 但之後點？無人講？

呢個係琴日記招 一開始 就講既澄清
根據以往佢地話無之後都會承認返
佢出左黎澄清反而仲驚

818wai yuen kin!!!

點解唔可以要求女警？

殭屍你個頭

PUSH
出黎啦

我信

經過今日…我信了

有無事主出嚟

真事，唔少於50位受害者係咁講

屌佢老母臭閪

本來唔撚信

好撚嬲

up

唔撚明點解唔信

有相？

突然信左

介唔介意透露一下你係乜嘢身份？

50個受害人入面有冇人已經通知議員？

反正我信了

黑警就係唔可信
同黑社會合作有乜做唔出

好撚嬲，如果係真嘅一定要行出嚟，好似伯伯啲屋企人咁。每一次啞忍，造就咗下一次嘅傷害。

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我係一個普通前線，你隨便入一個勇武tg group問已經知，呢啲事件係14年已經發生緊。仲有，大部人都唔願意信議員

依家覺得係真的

屌你老母仲有人做fact check 撚
戇撚鳩

班休班警成日強姦
咩叫唔出奇
根本係鐵一般事實

係都已經唔出狗奇
警犬已經冇晒誠信

冇諗過懷疑呢件事情嘅真確性，只係希望當事人平復心情之後可以堅持跟進

有位記者話自己都收到風

經過今日，我好確定咁講我信

可惜要有證據先有說服力

推到有更加多受害者出黎指證黑狗

唔洗fact check，真定假都入佢哋數

今日個伯伯係好彩先影到 又有議員幫
想像唔到入到狗屋啲狗會點對佢地

fact check 我唔介意，但如果我比左資料，可以保障到我地私隱，又可以還到公義，相信大家都會做。但而家全世界都係鬼係狗，法律又制裁唔到，可以點做

明白，唔使因為呢次事件就一定要受害人出嚟回應，等佢哋平復心情先

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

屌你老母真係好撚嬲

push!!

我信了

唔好亂，唔好失焦點呀！
北區醫院，鐵證如山

pish

信了

肯撚定有啊屌佢老母
黑警死全家

受害人而家希望你鼓起到勇氣

但係希望等佢哋冷靜返之後，你同佢哋解釋，如果受到侵犯之後唔企返出嚟，日後造成嘅傷害會更加大

我哋手足會幫佢哋營造一個適合佢哋表達經歷嘅環境出嚟，希望受害人一定唔好自暴自棄，我哋永遠都會陪住你地

信了
推

總之最好方法係大家要幫手放大呢件事，一定要推上國際視野先可以保護到我地。香港已經無法律可以制裁到呢班畜生。求下你地幫下手...

屌啦 死黑狗

推番上黎

Y

818和平遊行唔係個風氣吹向和平
而係和平個班人都支持緊勇武巴打
要搞清楚

我信了 仆街黑警

推 冇十成都有八成呀屌

係真既 請你企出黎 唔係你一個人既事了
受到咁既對待唔係你錯 唔需要覺得羞恥/內疚

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

又嚟？ 啲用字同之前嗰篇一樣喎

係真㗎，有朋友識得佢哋
但佢哋依家好驚，唔敢告班警察
驚俾人搞

黑社會

怯，就會輸一世
推呢單野出國際

唔好再做fc撚啦
女事主係我朋友
你班人仲叫佢企出嚟會唔會仆街咗啲？

好撚多女事主朋友係post

請你叫受害人嘅朋友同埋親人密切咁樣關注之後事態嘅發展，我明白係而家呢一個關頭受害人好難出嚟出聲，如果我哋有一個比較合適嘅環境，可以聚集到大量受害者，我諗受害者會更加容易接受出嚟講返件事

真心睇到好撚燥先出聲

我希望係架，但係有一個更壞嘅假設：

呢件事情發生左好多次，有好多受害者

假

唔洗fc啦，而家我信啦
食屎啦仆街死黑警

放心，有律師跟進緊
律師都說服緊佢哋
不過一切交返俾事主決定

屬於香港既#metoo行動上線啦

仲唔係#metoo
國際關注！國際關注！

黑警唔係人一早係常識

建議新香港設立集中營
提升香港醫學

無fact check唔會有人信
一係你叫佢出黎電視台錄住佢講

一定要企出黎！！！

如果係真的話
請求你勇敢企出黎 我地支持你！

係咪變態？

屌你呀！！！！！

唔洗fc

。。。

食屎啦死黑警

原本都未必有人信,因為暫時未有片證明佢地會做D咩

但而家連片都出埋,我真係唔知佢地有咩做唔出
真心好憤怒

對不起 現在信了

推返上去

仆街啦死黑警

屌你老母黑警落地獄永不超生

一定要企出黎向暴力說不

冇圖你話搜習維尼都得啦

為何欲為TEE 都唔夠黑警套制服萬能
唔怪得爭住考差佬

唔會忘記

告到佢扑街 死黑警畜牲

出來指證

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

幫手推

想收返負皮

就係咁撚大獲先要fc

企出來
千祈唔好覺得羞恥，要感覺到恥辱嘅唔係你，係黑警！

班畜仲有咩做唔出

冇可能

從來對付異己
都一定性羞辱異性

文明的外國國家也可以有
香港冇？
今天既片已表示了一切

可惡

我而家覺得係100% 真了

受害者一日唔企出黎我地都幫唔到咩
希望識受害者嘅勸佢地出黎出聲

以前唔會 依加唔敢否定完全唔會

點忍到！？

事到如今，你話係差館老強我都覺得唔出奇

我屌撚哂你地，當初第一個係fb既post無人信，個個話要fc，話人散播白色恐怖，唔該你地出黎同受害人道歉呀，呢啲點撚樣fc啲，搜身果度無電話影唔到相架

其實除曬3都知乜9都冇，係要摸兩手，係咪警嫂比人搞所以搞翻我地d女示威者

其實有無諗過各位話係女事主既朋友都唔係同一個女事主？個post無講係邊個，你活知邊個係女事主？

強力推

你點知#

呢件係我最擔心嘅事情，可能女事主唔止一個，而係有好多個

黑警死全族

我自己第一身聽都唔止一個啦，身邊最少三單，呢個post本身係我係fb開既，好友限定諗住身邊朋友知自己小心，我原post無打廣傳同埋已fc，係啲人自己加上去，同埋事主唔想出黎講自己講，但見到連登個個話fc睇到好撚嬲先決定出黎留言，呢啲野係fc唔到架，入面無cam，就算警犬膊頭有cam都唔會開住入去啦

真係好撚嬲，我本身都唔係諗住擺上連登，之後有人報左比大時代，上埋連登，個個唔信，搞到好似我分化大家咁，唔開心左幾日，嬲左幾日，明明我用意唔係咁

明白，多謝你哋仲肯出嚟同我地解釋，我哋一定唔會比件事石沉大海

我好擔心受害人會有自殺自殘行為，希望你哋可以長期陪住佢哋，我好理解地性侵犯嘅痛苦，尤其是呢件事牽涉到執法者犯法，一定會更加絕望，亦都唔明白點解佢哋唔想出嚟講呢件事，我哋任何人都冇權力同埋資格叫佢哋出嚟講，暫時只能希望佢哋可以平復到心情

我一開始都唔信，或者話我唔願意相信

正正因為咁更加明白到受害人會有幾大打擊

而家實在唔知道可以做乜嘢補償...

應該企出黎
想搵女議員試試搵左毛EE先

我都好擔心，一個女士講完成件事就無出聲想喊咁又唔知可以點安慰佢，好無助

諗起呢單野 而家9成9覺得係真

有應激反應，你哋要陪返佢一頭半個月先

我篇野打錯字，我係想話「好明白佢哋點解唔肯出嚟」，唔係「唔明白」

Fuck!!!!

希望大家可以明白，唔係受害人唔想出黎講，係根本無勇氣同埋有顧慮，佢有同我講過話講出黎驚搞到佢屋企人

你哋係咪可以keep住聯絡到事主？

我識佢，所以一直都有wtsapp搵佢

我理解，但係好冷酷咁樣講，對家已經有晒佢嘅資料，而家並唔係話佢唔出嚟對家就唔會搞佢，佢自己收埋件事情反而對佢屋企人嘅威脅更大

所以唔知可以點，但如果大家有其他受害人想搵記者可以覆我呢個留言，now 外國記者都有搵過我

我信呀屌

不敢想像.....

今日私刑只係冰山一角

事主係唔係好堅決咁樣拒絕搵議員幫手？願唔願意通知左一兩個議員先（毛ee/林卓廷），事情可以唔公開，但係一定要有相關人士知道，如果唔係事主依家嘅情況係完全冇保障，比人溶左都唔知道。

佢話比佢考慮一下

你知唔知佢地放過幾多個炸彈

我理解受害人想收埋自己，但係對方掌握佢全部資料，如果係呢個關頭唔通知外界，件事就一路石沉大海，日後生活會一路擔驚受怕，施暴者依家仲係個警局入面開緊工，唔能夠保證受害者日後又會遭遇乜嘢事情

點fc

你期望有片流出
狗屋嚟

冷靜左就要企出黎

已fc但又有可能係假...點撐啊屌

你期望緊狗屋入面會有片？唔該你睇下啲最新留言先

睇最新留言啦屌

我諗受害者應該依家唔會再上連登，所以我直情坦白咁講

如果涉事警員等今日呢單野冷卻左之後，繼續用受害者家人來威脅佢，隔幾日就搞佢一次，到時我哋點處理？點面對？依家事主就算收埋自己係屋企，都冇任何安全可言。

推，屌你老母黑警死全家

趁依家有閉路拍到差佬酷刑嘅事

即刻搵議員安排聯合記招

各位肯企出嚟先係保護自己同其他人嘅方法

因為跟據慣例班黑警見你驚佢地係會再用依啲威脅你
令你就範

如果你地就咁算唔單止姑息養奸

仲係會推自己、屋企人、同行者去險地

只有你地聯合企出嚟
見咗光先可以救人自救

我知道你地唔想再記返起件事
但請你地畀多啲勇氣自己企出嚟

我地會撐你地
你地唔係一個人去面對

冇錯，而家唯一尋求安全嘅方法就係搞大件事，就算懲罰唔到犯人，至少可以保護到受害者

個問題係當事人情緒會有影響
當然個個都想有人出嚟指證暴行啦
但當時人真係會癲㗎

各位聯絡到受害人嘅朋友，我好希望同受害人講，你哋要相信而家絕對唔係你哋自己一個人面對困難，如果你哋願意講出嚟，情況至少一定會好過你地獨自承受，施暴者唔會因為你驚就唔搞你，只會得寸進尺

講出嚟，講出嚟，講出黎，一定會好過你唔講

經過今日，依單野沒8成都有10成係真

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

白色恐怖

肯撚定係真

屌 講地點時間咪得 邊撚個話一定要片

推到事主朋友見到

今次係一個不可多得嘅良機，就算唔想暴露身份，都一定要將件事浮上水面先，千祈唔好覺得做乜嘢都冇用，如果你向施暴者屈服，以後都冇機會反抗

仲有LAN線自殺單野

黑警心入面實覺得係眼睛吃冰淇淋
點會有咩羞恥
不過堅決支持受害人勇敢面對

D仆街乜都做得出

其實可唔可以叫記者去問差佬呢單野? 每日都有機會問

問過啦好似 否認咗

經過今日單野，我就唔信班狗無咁對D女義士。
無CCTV乜都做得出，分分鐘又係恐嚇女義士話搞佢屋企人

佢肯定否認，連調查都唔會，只要受害人唔搞大件事佢哋根本可以當冇事發生

好撚黑暗

咁好尷尬
呢件事其實我心中信係事實，但唔好話物證，連人證都無，要攞出去比其他人知，其他人一問只有連登有開post，邊個會信？
受害人因為受威脅唔敢講其實理解，其他巴絲唔係想二次傷害佢，但係宜家無人行出來講，咁充其量呢個只係個警告post，無法轉化成為對政府施壓，也未必足以警示同路人

我從一開始就冇懷疑過呢件事係真，但係好現實咁講，我哋要做任何嘢都要由受害者講出嚟先可以開始，所以希望受害者絕對唔好自暴自棄

我只係可以不斷咁樣重複一點：你搞大件事佢哋先威脅唔到你，你收埋件事就一世俾人威脅

重點係要一齊搞大

雖然係香港01, 但都可以參考下

根據警察通例第 44 章人身搜查部分，列明警務人員：

不得為不同性別人士快速搜身或進行伏牆式搜查

為不同性別人士進行需脫去衣服以致露出內衣的搜查時亦不得監看或在場

如無女警務人員在場，警方須將該女性帶往警署或水警輪由女警進行搜查

如搜查涉及脫下、脫下部份、查看、搜查、要求脫下被搜查者用以遮蔽其私處的衣物只可以由相同性別的警務人員進行

如在搜查時須要疑犯涉及脫下脫下部份、向內查看、搜查及要求脫下疑犯用以遮蔽其私處的衣物，這類搜查只可在警署的隱閉地方、水警輪或其他可同樣保障疑犯私隱的地方進行

只有事先獲得一名警長或以上職級人員的批准方能進行這類搜查，後者須將搜查詳情記錄在案件管理及調查系統或其警察記事冊內

授權進行這類搜查的警長或以上職級人員須確保搜查人員有充份理由作出搜查，並指示一名相同性別的人員在 旁協助作為看守或見證搜查人員

警察通例第49章提到，警方向被羈留人士搜查工作劃分為三種不同程度的搜查，而且羈留搜查絕不應用作懲罰措施，尤其不應例行地進行涉及脫去內衣的羈留搜 查，該等搜查只可在有充分理據的情況下方可進行。

第 I 級 - 「無需脫去衣服」

「無需脫去衣服」例如︰被羈留人士被人員由上至下輕拍身體，但沒有脫去任何衣物（鞋履除外），可能包括搜查手袋及／或要求被羈留人士翻出口袋；

第 II 級 - 「脫去衣服」

「脫去衣服」例如︰包括要求被羈留人士脫去大衣、褲子、襯衫／上衣，並搜查有關衣物；以及

第 III 級 - 「脫去內衣」

「脫去內衣」例如︰要求某人脫去通常用以遮蔽其身體的衣物。所有「脫去內衣」的羈留搜查須進一步劃分如下︰ (a) 掀起內衣查看；或 (b) 脫去部分內衣；或 (c) 脫去全部內衣。

對，如果受害者唔想現身，我理解，但希望她能多考慮一下，只少能在網上讓大家知多一點來龍去脈：已經不是想文宣了，只是希望所有絲打、同路人知多啲，尤其是那些警犬一衝就散既人，唔敢打狗，起碼盡量救人好唔好？你見死不救一個，佢俾人拉返差館發生啲咩真係無人知

我有小學初中開始，屋企就成日比收數佬搞，佢哋都係不停咁威脅話要搞我哋屋企人同埋親戚，但係漸漸明白一個道理，如果你驚佢哋講嘅嘢，自己胡思亂想、自亂陣腳，你會輸一世，相反只要你唔害怕佢哋嘅言語騷擾，結果其實肯定比你忍氣吞聲好

施暴嘅人依家無論如何都係知道你屋企人嘅資料，你退讓定係唔退讓，佢哋一樣可以搞到你，唯一一個自救嘅方法就係比多啲同路人知道呢件事

推導受害人親友見到

講真 點fact check 二次傷害

冇辦法，但事實係如果事主收埋收埋，係佢跟住落嚟嘅人生唔單止會受二次傷害，仲會受345次

視象 錄音依方面ok 贊成

我已經推咗呢個post 四五個鐘，希望受害人親友可以睇到

好黑暗

係女仔唔敢搵人一係搵左我愛吃壽喜先
推

唔好搵我，我只係關心呢件事，但係我冇任何方法證明到自己身份，依家草木皆兵，真係唔好相信網上嘅人（包括連登仔）

我只係不斷咁樣呼籲受害人出嚟，除此之外我真係睇唔到有其他方法搵到出路

咁搵毛ee啦直接

+1 搵毛ee

用粗口鬧都已經太溫柔...

我明白有好多人都唔相信泛民議員，但係受害人係絕對需要立法會議員保護，如果你哋通知左佢地先，就算遲啲都係決定唔公開，至少有議員知道呢件事情，同埋會跟進你哋情況

睇完今日條片，男搜女都唔出奇，除晒你任摸都吹佢唔漲，你嘈比佢打到斷骨都似

唔排除係，但都係同一個道理，如果真係俾人影咗相，就算你唔出嚟講，張相始終都係存在，趁依家仲可以當作罪證，最好可以講出嚟

有人性嘅人，唔會因為一啲咁樣嘅相或者影片就侮辱你

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

無fact check煲大佢只係比對家笑
搵多d detail先再同佢玩大佢

希望事主勇敢企出黎

你講得啱，問題係呢件事冇可能有物證，只可能有人證，而受害人確實係好難行出嚟指證，我不斷咁樣推呢個post，就係想受害人同佢嘅親友知道件事嘅性質，就算你想收埋件事，個威脅都唔會因為咁樣就解除，越少人知你哋就越危險

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

去林卓廷講~快

對年邁體弱阿伯都可以咁，有咩做唔出？

Push

越少人知你哋就越危險

從來都冇相信過係fake news, 收埋咁耐唔比律師見，有咩做唔出，唔好將人性諗到咁美好。

我信佢地做得出

如果係比軍裝搜身, 受害人應該見到編號, 如果便裝無理由任人搜. 多數 fake news

收皮啦P牌仔 我自己P牌都咁話

講緊警署入面

睇埋今日個段片，我可以想像到好多可能性，只能夠期望受害人過到呢個心理關口

我直情希望呢個受害人唔存在，但係已經做好最壞打算

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

到底真定假呢

監警會失效
支持成立獨立調查委員會

p

我哋肯定希望係假，但係根據而家種種事件同埋今日嘅酷刑案推斷，係真嘅機會係極之大，受害人唔夠膽出嚟交代嘅機會亦都極之大

快d出來喊，拉攏埋女權，引起社會關注，到時候又有幾個警察出來祭旗

自稱受害者朋友既人無一個肯公開資料
不斷話自己親耳聽到朋友講
但邊間警署都唔肯公開，淨係鬧人咩都要fc
受害者朋友，你肯公開未呀，咁樣點追究呀

我覺得實有 更加應該講出黎
張相要傳既佢地肯定私底下傳開哂
所以唔出黎講 只會有更多受害人

公投解散所有香港警察的職務

冇錯，我一直都喺度不停咁樣重複一點，你就算收埋件事，係唔會令到你更安全，一定要搵外界幫手

好似香港比中國打壓，忍聲吞氣左咁耐，但係情況只會越嚟越差，最後都係要搵美國佬幫手

Up

1. 撤回送中惡法
2. 將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

學江sir話齋留比大家思考下啦

今日之前我可以理解佢哋唔想公開，但係經過今日嗰個記者會之後，我覺得有充分理由去呼籲佢哋搞大件事

FC症後群
FC鬥

我怕嘅唔係件事石沉大海，而係怕會有更多受害者，或者受害者會遭遇更多不幸

好啦，有證有據

推！

嬲還嬲要有證據，上到國際先發現fake news就碌柒
btw無一個黑警是無辜

有一個女仔企出黎發聲我就信，stand up!

雞都唔使叫

如果係真，一定要企出嚟

女權手足呢，做野啦

推呀屌你老母全部黑警都係垃圾黎架

所有黑狗俾天收，冇得怨

推
求真相

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

推！

根本一開始就要提供有限資料去加強真實性，煲大件事
一直唔肯講，就等件事沈！
你地唔需要提供受害人資料，但最少要時間地點啊！

dllm

DLLM 死黑警

立即普選 否則攬炒

TUI

班狗有乜做唔出？

相信是真的 本人於前線的朋友有一個義務律師fd
佢只簡單說了「是真的..」

保持憤怒同理性

下墜之瓜，何堪再摘

推左先

仲有冇聯絡？

是否因為法律問題不能出聲？

佢邊有講過有透露女仔身份
又要人守專業操守，又要人主動報警爆個女仔大獲，最專業係你

和解撚出黎解釋下

咁痴線？女警搜身任男警望已好難過

呢個好似吹大左 亂傳因住比人笑